{
  "JOKER CARD": "기호 카드",
  "+1 Joker slot": "조커 조커 +1",
  "+1 Joker slot, but -1 hand every round": "조커 조커 +1, HP 상한 -1",
  "+1 card slot available in shop (to 3 slots)": "상점의 제품 +1 (최대 3)",
  "+1 card slot available in shop (to 4 slots)": "상점의 제품 +1 (최대 4)",
  "+1 consumable slot": "소비 슬롯 +1",
  "+1 discard each round": "짐 +1 +1",
  "+1 discard every round": "짐 +1 +1",
  "+1 hand every round": "HP 상한 +1",
  "+1 hand size": "손패 손패 +1",
  "+1 hand size again": "손패 손패 +1",
  "+100 Chips -5 Chips for every hand played": "+{}} 매번 플레이한 손패 -5 칩",
  "+100 Chips if played hand contains a Straight": "스트레이트 ains에 스트레이트 스트레이트가 포함된다면 +100 ℃",
  "+100 Chips if played hand contains a Three of a Kind": "트리플 ains에 트리플 트리플가 포함된다면 +100 ℃",
  "+10 Mult if played hand contains a Flush": "플러시 ains에 플러시 플러시가 포함된다면 +10 배율",
  "+10 Mult if played hand contains a Two Pair": "투페어 ains에 투페어 투페어가 포함된다면 +10 배율",
  "+12 Mult if played hand contains a Straight": "스트레이트 ains에 스트레이트 스트레이트가 포함된다면 +12 ℃",
  "+12 Mult if played hand contains a Three of a Kind": "트리플 ains에 트리플 트리플가 포함된다면 +12 ℃",
  "+15 Mult 1 in 6 chance this is destroyed at the end of round.": "+15 this,이 카드는 전투가 끝날 때 파괴 될 확률이 1/6입니다.",
  "+15 Mult when 0 discards remaining": "0 장의 사진이 남아 있으면 +15 ℃",
  "+1 Mult per Tarot card used this run (Currently +0)": "+1 배율 (현재 +{})",
  "+1 Mult per hand played -1 Mult per discard (Currently +0 Mult)": "매번 플레이한 손패 +1 배율 배율, 매번 디스카드 -1 배율 (현재 +{} 배율)",
  "+2 Hand Size, -1  Joker Slot.": "손패 손패 +2, 조커 슬롯 -1",
  "+2 hand size, -1 hand per round": "손패 손패 +2, HP 상한 -1",
  "+20 Mult -4 Mult per round played": "+{}}, 각 전투는 -4 배율 끝납니다",
  "+20 Mult if played hand contains 3 or fewer cards.": "재생 된 카드 수가 3보다 작거나 같거나 +20 배율",
  "+250 Chips, -2 hand size": "+250 -, -2 손패 수",
  "+2 Chips for each $1 you have (Currently +0 Chips)": "당신이 가진 금화 1 개마다 +2 칩 (현재 +{} 칩)",
  "+2 Chips for each remaining card in deck (Currently +104 Chips)": "데크의 각 카드는 +2 칩 (현재 +{} 칩)에 제공됩니다.",
  "+2 Mult for every $5 you have (Currently +0 Mult)": "당신이 가진 5 개의 금화마다 +2 배율 (현재 +{} 배율)",
  "+3 Hand Size for the next round only.": "다음 전투, att 수 +3.",
  "+3 discards each round, -1 hand size": "짐 +3 +3, 손패 수 -1",
  "+30 Chips for each remaining discard": "1 개의 남은 디스카드 시간 +30 ℃",
  "+3 Mult for each Joker card (Currently +0 Mult)": "각 카드 +3 배율 (현재 +{} 배율)",
  "+4 Mult for each card below [the deck's starting size] in your full deck (Currently +0 Mult)": "각 데크 번호는 초기 번호보다 1, +4 배율 (현재 +{} 배율)입니다.",
  "+5 hand size, reduces by 1 each round": "손패 손패 손패 +{}, 각 전투는 -1을 종료합니다",
  "+50 Chips if played hand contains a Pair": "a ains에 쌍이 포함되면 +50 ℃",
  "+80 Chips if played hand contains a Flush": "카드에 재생되면 played played, +80 칩",
  "+80 Chips if played hand contains a Two Pair": "투페어 ains에 투페어 투페어가 포함된다면 +80 ℃",
  "+8 Mult if played hand contains a Pair": "a ains에 쌍이 포함된다면 +8 배율",
  "+? Mult": "랜덤 +1 ~ 20 20",
  "-1 Ante, -1 discard each round": "레벨 -1 (PVP 모드 -3), 디스카드 횟수 -1",
  "-1 Ante, -1 hand each round": "레벨 -1 (PVP 모드 -3), HP 상한 -1",
  "-1 Discard": "디스카드 횟수 -1",
  "-1 Hand Size": "-1 손패 수",
  "1 free Reroll per shop": "각 상점에는 1 개의 무료 새로 고침이 있습니다",
  "1 in 2 chance for played cards with Heart suit to give X1.5 Mult when scored": "레드 카드가 득점되면 x1.5를 줄 확률이 1/2입니다.",
  "1 in 2 chance to create a Tarot card when any Booster Pack is opened (Must have room)": "카드 any를 열면 타로 카드를 생성 할 확률이 1/2입니다 (공간이 있어야 함).",
  "1 in 4 cards are drawn face down (Impacted by Oops! All 6s Oops! All 6s )": "카드를 마주 칠할 확률이 1/4입니다 (행운의 쿠키의 영향)",
  "1 in 4 chance for each played 8 to create a Tarot card when scored (Must have room)": "각 '8'점수가 계산되면 타로 카드를 생성 할 확률이 1/4입니다 (공간이 있어야 함).",
  "1 in 4 chance to add Foil, Holographic, or Polychrome edition to a random Joker": "임의의 조커 카드에 포일, 홀로그래픽 또는 폴리크롬를 추가 할 확률이 1/4입니다.",
  "1 in 4 chance to upgrade level of played poker hand": "1/4의 수준이 플레이한 손패 손패 손패 증가 할 가능성이 1/4입니다.",
  "1 in 7 cards get drawn face-down throughout the round": "이 전투에서 7 장의 카드 중 1 명은 옆으로 향합니다.",
  "2 hands per round 2 discards per round 4 Joker Slots": "HP 2, 디스카드 횟수 2, 조커 슬롯 4",
  "2x Eternal, Negative Oops! All 6s Oops! All 6s (This makes Glass cards guaranteed to break, 4 in 4 chance.)": "행운의 쿠키 ∞ X2 (유리 브랜드가 파손되어야 함)",
  "5x Egg Egg": "에그 x5",
  "6 discards per round 5 hand size 7 Joker slots": "짐 6 횟수 6, 손패 수 5, 조커 7",
  "Add $1 of sell value to every Joker and Consumable card at end of round": "전투가 끝나면 각 카드와 소비 가능한 카드에 대해 1 골드 가격을 추가하십시오.",
  "Adds Negative to a random Joker, but reduces total hand size by 1. (Hand size reduction on use increases by 1 for every time Ectoplasm is used in a run, eg. using Ectoplasm 3 times in the same run decreases hand size by a total of 6 (1+2+3))": "임의의 카드에 대한, 효과 추가, 손패 수 -1 (각 카드 손패 수 more -1)",
  "Adds Polychrome to a random Joker, and destroys the rest.": "임의의 카드에 대한 효과 추가, 나머지 카드 파괴",
  "Adds a Blue Seal to 1 selected card.": "1 개의 선택된 카드에 파란색 밀봉 왁스를 추가하십시오",
  "Adds a Foil, Holographic, or Polychrome edition (determined at random) to 1 selected card in hand.": "선택된 카드 1 개 (임의의 카드)에 폴리크롬, 홀로그래픽 또는 폴리크롬 효과를 추가하십시오.",
  "Adds a Gold Seal to 1 selected card.": "1 개의 선택된 카드에 황금 밀봉 왁스를 추가하십시오",
  "Adds a Purple Seal to 1 selected card.": "자주색 밀봉 왁스를 1 개의 선택된 카드에 추가하십시오",
  "Adds a Red Seal to 1 selected card.": "선택된 카드 1 개에 빨간색 밀봉 왁스를 추가하십시오",
  "Adds a Voucher to the next Shop.": "다음 상점에.를 추가하십시오",
  "Adds double the rank of lowest ranked card held in hand to Mult": "손에 가장 작은 점을 가진 카드의 x2 포인트를 배율에 추가하십시오.",
  "Adds one Stone card to the deck when Blind is selected": "전투를 선택할 때 데크에 석재 카드를 추가하십시오.",
  "Adds the number of times poker hand has been played this run to Mult": "이 라운드에서 재생 된 현재 카드 유형 수를 배율에 추가하십시오.",
  "Adds the sell value of all other owned Jokers to Mult (Currently +1 Mult)": "모든 조커 브랜드의 총 판매 가격을 배율에 추가하십시오 (현재 +{} 배율)",
  "After 2 rounds, sell this card to Duplicate a random Joker (Currently 0/2) (Removes Negative from copy)": "2 번의 전투 후이 카드를 판매하여 하나의 카드 (현재 {}/2)를 무작위로 복사하십시오 (복사 효과가 없음)",
  "After defeating each Boss Blind , gain a Double Tag": "하단 보스를 물리 친 후 사본 버프를받습니다 (우회용 버프를 두 번 발효 시키십시오)",
  "After playing a hand or discarding cards, you always draw 3 cards (hand size is ignored)": "당신이 갈 때마다 플레이한 go 또는 디스카드 디스카드는 항상 3 장의 카드를 그립니다 (손패 수를 고려하지 않음).",
  "All 52 cards are Glass": "초기 손은 유리입니다",
  "All 52 cards have a Red Seal": "초기 손에는 빨간색 씰이 있습니다",
  "All Blinds give no reward money Extra Hands no longer earn money Earn no Interest at end of round": "전투 후 현상금과 관심은 얻을 수 없습니다",
  "All Club cards are debuffed": "모든 매실 꽃 카드는 계산되지 않습니다",
  "All Diamond cards are debuffed": "모든 정사각형 카드는 계산되지 않습니다",
  "All Flushes and Straights can be made with 4 cards": "플러시와 be는 4 장의 카드로 구성 될 수 있습니다",
  "All Heart cards are debuffed": "모든 빨간 카드는 계산되지 않습니다",
  "All Jokers are eternal": "모든 stamp 카드는 ∞ 스탬프를 추가합니다",
  "All Planet cards and Celestial Packs in the shop are free": "상점의 모든 행성 카드와 천상의 팩은 무료입니다.",
  "All Played cards become debuffed after scoring": "당신이 플레이하는 카드 유형은 득점 후 약화됩니다.",
  "All Ranks and Suits in deck are randomized": "초기 데크의 모든 포인트와 슈트는 무작위입니다.",
  "All Spade cards are debuffed": "모든 스페이드 카드는 계산되지 않습니다",
  "All cards and packs in shop are 25% off": "매장의 모든 브랜드와 카드팩 카드팩는 25% 할인으로 제공됩니다.",
  "All cards and packs in shop are 50% off": "매장의 모든 브랜드와 카드팩 카드팩는 25% 할인으로 제공됩니다.",
  "All cards are considered face cards": "모든 카드는 최고 카드로 간주됩니다 (칩 10에서 계산)",
  "All cards debuffed until 1 Joker sold": "모든 카드는 1 카드가 판매 될 때까지 계산되지 않습니다.",
  "All face cards are debuffed": "모든 사람의 최고 카드에 대한 점수는 없습니다",
  "All face cards are drawn face down": "모든 사람의 머리 표시가 아래로 향합니다",
  "All face cards are replaced with Stone cards": "모든 최고 카드는 석재 카드로 대체됩니다",
  "All played face cards become Gold cards when scored": "연주 한 모든 최고 카드는 득점 후 금이됩니다.",
  "Allows Straights to be made with gaps of 1 rank (ex: 10 8 6 5 3)": "∎ 점의 차이는 1 또는 2입니다 (예 : '8', '7', '5', '3', '2')",
  "Balance Chips and Mult when calculating score for played hand. X2 base Blind size. (Your chips and mult become averaged before scoring)": "균형 little 및 배율, 작은 보스 HP X2",
  "Base difficulty": "기본적인 어려움",
  "Beat a Boss Blind with a High Card hand.": "보스를 하나로 물리 치십시오",
  "Card Sharp Card Sharp Joker Joker": "아담으로 돌아갑니다",
  "Cards are drawn face down after each hand played": "매번 카드가 아래로 향했다",
  "Cards played previously this Ante (during Small and Big Blinds) are debuffed": "이 레벨에서 플레이 한 카드는 계산되지 않습니다",
  "Celestial Packs always contain the Planet card for your most played poker hand": "천상 가방에는 항상 가장 자주 플레이하는 카드가 들어 있습니다.",
  "Chips cannot exceed the current $ Start with $100": "칩 금화를 초과 할 수없고 처음에는 100 개의 금화를 가지고 다닐 수 있습니다.",
  "Converts every card in your hand to a single, random Rank, but reduces total hand size by 1.": "손에있는 모든 카드를 손에있는 모든 카드로 바꾸십시오.",
  "Converts every card in your hand to a single, random Suit.": "손에있는 모든 카드를 임의의 사진으로 바꾸십시오.",
  "Converts up to 3 selected cards to Clubs": "최대 3 개의 선택된 카드를 매실 꽃으로 바꿉니다",
  "Converts up to 3 selected cards to Diamonds": "최대 3 개의 선택된 카드를 정사각형 조각으로 바꿉니다",
  "Converts up to 3 selected cards to Hearts": "최대 3 개의 선택된 카드를 빨간 복숭아로 바꿉니다",
  "Converts up to 3 selected cards to Spades": "최대 3 개의 선택된 카드를 복숭아로 바꿉니다",
  "Copies ability of Joker to the right": "올바른 카드를 복사 할 수있는 기능을 복사하십시오",
  "Copies the ability of leftmost Joker": "가장 왼쪽 카드를 복사하는 기능",
  "Create a Tarot card if hand is played with $4 or less": "금화가 플레이한 손패를 남을 때 금화가 4보다 작거나 동일하면 타로 카드가 생성됩니다.",
  "Create a Tarot card if poker hand contains an Ace and a Straight (Must have room)": "스트레이트 ains ains가 'a'가 포함 된 경우 타로 카드가 생성됩니다 (공간이 있어야 함)",
  "Create a Tarot card when Blind is selected (Must have room)": "전투를 선택할 때 타로 카드 생성 (공간이 있어야 함)",
  "Create up to 2 Common Jokers (if you have space).": "최대 2 개의 보통 카드를 생성하십시오 (공간이있는 경우).",
  "Creates 2 exact copies (including Enhancements, Editions and Seals) of a selected card in your hand.": "손에 선택한 카드와 정확히 동일한 2 개의 사본 (향상 포함)을 생성하십시오.",
  "Creates a Legendary Joker, if you have room. Artwork: This card is animated, with the gem beating like a heart, or perhaps something inside is trying to break out... (can only be found in pack 0.3%)": "전설적인 카드 생성 (공간이 있어야 함)",
  "Creates a Negative copy of 1 random consumable card in your possession at the end of the shop": "상점이 끝난 후 보유한 1 개의 소모품 카드의 임의 사본을 생성하십시오.",
  "Creates a copy of 1 of your Jokers at random, then destroys the others, leaving you with two identical Jokers. (Editions are also copied, except Negative)": "임의의 1 카드를 복사 한 다음 다른 카드를 파괴하고 두 개의 동일한 카드를 남겨 둡니다 (강화 효과도 네거티브을 제외하고는 복사됩니다).",
  "Creates a random Joker card (Must have room)": "임의의 카드 생성 (공간이 있어야 함)",
  "Creates a random Rare Joker (must have room), but sets money to $0.": "임의의 희귀 rare (공간이 있어야 함)를 생성하면 금화가 0이됩니다.",
  "Creates the last Tarot or Planet card used during this run The Fool excluded": "바보를 제외하고 사용 된 마지막 타로 카드 또는 행성 카드 생성",
  "Creates up to 2 random Planet cards (Must have room)": "최대 2 개의 임의의 행성 카드 생성 (공간이 있어야 함)",
  "Creates up to 2 random Tarot cards (Must have room)": "최대 2 개의 무작위 타로 카드를 생성하십시오 (공간이 있어야 함)",
  "Credit Card Credit Card": "신용 카드",
  "Decreases the level of Hand you play by 1 (hand levels can go to Level 1, and are permanently reduced before scoring)": "재생 카드 레벨을 영구적으로 줄입니다",
  "Defeat a Boss Blind in one hand, without using discards.": "일단 boss the은 바닥에서 보스를 물리 치고 사용하지 않습니다 디스카드",
  "Destroy 1 random card in your hand, but add 2 random Enhanced Aces instead.": "손에 1 개의 임의 카드를 파괴하고 2 개의 무작위 향상 'a'를 생성하십시오.",
  "Destroy 1 random card in your hand, but add 3 random Enhanced face cards instead.": "손에 무작위 카드 1 개를 파괴하고 무작위로 강화 된 헤드 카드 3 개를 생성합니다.",
  "Destroy 1 random card in your hand, but add 4 random Enhanced numbered cards instead.": "손에 무작위 카드 1 개를 파괴하고 무작위로 강화 된 디지털 카드 4 개를 생성하십시오.",
  "Destroys 5 random cards in hand, but gain $20.": "손에 5 개의 임의의 카드를 파괴하고 20 개의 금화를 얻으십시오.",
  "Destroys up to 2 selected cards": "최대 2 개의 선택된 카드를 파괴하십시오",
  "Disables effect of every Boss Blind": "모든 보스의 디버프에 면역",
  "Discard 5 Jacks at the same time.": "5 JS를 동시에 폐기하십시오.",
  "Discard a Royal Flush.": "왕실을 버리십시오.",
  "Discards 2 random cards from your hand, after each hand played": "매번, 플레이한, 후, 2 개의 임의의 카드를 포기하십시오",
  "Discover all Planet cards.": "모든 행성 카드를 발견하십시오.",
  "Discover at least 100 items from your collection .": "그림에서 최소 100 장의 카드가 발견되었습니다",
  "Discover at least 20 items from your collection .": "그림에서 최소 20 장의 카드가 발견되었습니다",
  "Discover at least 50 items from your collection .": "그림에서 최소 50 장의 카드가 발견되었습니다",
  "Discover at least 75 items from your collection .": "그림에서 최소 75 개의 카드가 발견되었습니다",
  "Discover every Tarot Card.": "각 타로 카드를 발견하십시오.",
  "Does nothing?": "아무것도 아님? (이전의)",
  "Doubles all listed probabilities (ex: 1 in 3 -> 2 in 3)": "모든 기회를 두 배로 늘리십시오 (예 : 1/3-> 2/3)",
  "Doubles money (Max of $20)": "금화의 두 배",
  "Doubles your money (adds a maximum of $40).": "금화를 두 배로 늘리십시오 (최대 40 개의 금화).",
  "Each King held in hand gives X1.5 Mult": "당신의 손에있는 각 'k'는 x1.5 배율를 제공합니다",
  "Each Queen held in hand gives +13 Mult": "손에있는 각 'Q'는 +13 배율를 제공합니다",
  "Each face card held in hand has a 1 in 2 chance to give $1": "손에있는 각 사람의 첫 번째 카드는 1 개의 금화를받을 확률이 1/2입니다.",
  "Each played 10 or 4 gives +10 Chips and +4 Mult when scored": "각 점수가 '10'또는 '4'로 점수가 매겨지면 +10 칩 +4 배율",
  "Each played Ace, 2, 3, 5, or 8 gives +8 Mult when scored": "각 'A', '2', '3', '5'또는 '8'에 대해 점수가 매겨지면 +8 배율",
  "Each played [rank] of [suit] gives X2 Mult when scored Card changes every round": "각 '{} {}'점수가 점수가 매겨지면 x2 배율가 주어집니다 (모든 전투는 변경됩니다)",
  "Each played card with [suit] gives X1.5 Mult when scored, suit changes at end of round": "연주되는 각 카드가 득점되면 x1.5 배율가 주어집니다 (소송은 모든 전투에서 변경됩니다)",
  "Earn $1 at end of round per unique Planet card used this run": "각 전투가 끝나면이 라운드에서 사용 된 각 행성 카드가 1 개의 금화가 제공됩니다.",
  "Earn $1 at end of round. Payout increases by $2 when Boss Blind is defeated": "각 전투가 끝날 때 1 개의 금화가 제공 될 수 있습니다. 1 명의 보스가 패배 한마다 금액은 영구적으로 +2입니다.",
  "Earn $1 for each 9 in your full deck at end of round (Currently $4)": "각 전투의 끝에서 갑판의 각 '9'는 1 개의 금화가 제공됩니다 (현재 {} 골드 코인)",
  "Earn $2 per discard if no discards are used by end of the round": "전투가 끝날 때 전투가 사용되지 않았다면 디스카드는 매번 2 개의 금화를 줄 것입니다.",
  "Earn $4 at end of round": "전투가 끝날 때 4 개의 금화를주십시오.",
  "Earn $4 if poker hand is a [Poker Hand], poker hand changes at end of round": "재생 된 카드 유형이 {} 인 경우 4 개의 금화가 제공됩니다 (카드 유형은 각 전투에서 변경됩니다)",
  "Earn $5 for each discarded [rank], rank changes every round": "버려진 각 '{}'에 대해 금화 5 개를 제공합니다 (포인트는 각 전투에서 변경됩니다).",
  "Earn $5 if 3 or more face cards are discarded at the same time": "3 개 이상의 헤드 카드가 동시에 폐기되면 5 개의 금화가 제공됩니다.",
  "Earn $8 if played hand triggers the Boss Blind ability": "Boss의 디버프를 트리거하면 8 개의 금화가 주어집니다.",
  "Earn an extra $1 of interest for every $5 you have at end of round": "전투가 끝나면 소유 한 5 개의 금화마다 추가 1 골드 코인이 제공됩니다.",
  "Earn at least 10,000 Chips in a single hand.": "한 번에 적어도 10,000 칩를이기십시오.",
  "Earn at least 100 million (100,000,000) Chips in a single hand.": "한 번에 최소 1 억 (100,000,000)을이기십시오.",
  "Enhance 16 cards in your deck": "갑판에서 16 장의 카드를 강화하십시오",
  "Enhances 1 selected card into a Glass Card": "1 개의 선택된 카드를 유리 카드로 강화하십시오",
  "Enhances 1 selected card into a Gold Card": "선택된 카드 1 개를 금으로 강화하십시오",
  "Enhances 1 selected card into a Steel Card": "선택된 카드 1 개를 강철 카드로 강화하십시오",
  "Enhances 1 selected card into a Stone Card": "선택된 카드 1 개를 석재 카드로 강화하십시오",
  "Enhances 1 selected card into a Wild Card": "선택된 카드 1 개를 범용 카드로 향상시킵니다",
  "Enhances 2 selected cards to Bonus Cards": "보상 카드로 2 개의 선택된 카드를 향상시킵니다",
  "Enhances 2 selected cards to Lucky Cards": "선택한 카드 2 개를 행운의 카드로 강화하십시오",
  "Enhances 2 selected cards to Mult Cards": "선택된 카드 2 개를 배율 카드로 향상시킵니다",
  "Eternal Constellation Constellation Eternal Rocket Rocket Planet Merchant and Planet Tycoon Vouchers": "블랙홀 ∞ 바운티 주문 ∞ (쿠폰) 행성 상인, 행성 타이쿤",
  "Eternal Marble Joker Marble Joker": "모이 스톤 조각상 탈",
  "Eternal Obelisk Obelisk Eternal, Negative Marble Joker Marble Joker": "비와 이슬은 고르게 닿아 ∞ Moai Stone 동상",
  "Eternal Ride the Bus Ride the Bus Eternal Shortcut Shortcut": "인플루엔자 시즌 ∞ 흑백 키 ∞",
  "Eternal Vampire Vampire The Empress and The Emperor Tarot Cards Magic Trick and Illusion Vouchers": "뱀파이어 ∞ (타로 카드) 여왕, 황제 (쿠폰) 보통 공, 소프트볼",
  "Eternal, Negative Pareidolia Pareidolia Eternal Business Card Business Card": "마스크 (네거티브) ∞ 얼굴 지불 ∞",
  "Eternal, Pinned Ceremonial Dagger Ceremonial Dagger . The Pinned Joker is always in the leftmost position.": "(항상 가장 왼쪽에) 뱀파이어 bat∞",
  "Every hand played this round must be of a different type and not previously played this round": "이 전투마다 카드 유형은 다른 유형이어야합니다.",
  "Every played card counts in scoring": "모든 카드는 점수가 매겨집니다",
  "Every played card permanently gains +5 Chips when scored": "연주 한 각 카드는 영구적으로 점수가 매겨지며 +5 ° +수여됩니다.",
  "Extra Hands no longer earn money Earn no Interest at end of round": "남은 플레이한 손패 손패 더 이상 금화를 제공하지 않으며 관심을 얻지 못합니다.",
  "Extra large blind": "큰 HP",
  "First hand is drawn face down": "먼저 얼굴을 끄십시오",
  "First played face card gives X2 Mult when scored": "첫 번째 플레이어의 첫 번째 카드는 x2 배율에 제공됩니다.",
  "Flips and shuffles all Joker cards": "모든 카드 카드가 뒤집어지고 셔플합니다",
  "Foil, Holographic, and Polychrome cards appear 2x more often": "나타날 가능성은 2 배로 증가합니다.",
  "Foil, Holographic, and Polychrome cards appear 4x more often": "나타날 가능성은 4 배로 증가합니다.",
  "Forces 1 card to always be selected": "강제는 항상 1 장의 카드를 선택하십시오",
  "Gain $1 for each hand played this run.": "이번 라운드에서 재생되는 모든 카드에 대해 1 개의 금화가 제공됩니다.",
  "Gain $1 for each unused discard this run.": "디스카드 미사용 게임마다 1 개의 금화가 제공됩니다.",
  "Gain $25 after defeating the next Boss Blind.": "이 레벨의 바닥에서 보스를 물리 치고 25 개의 금화를주십시오.",
  "Gains $3 of sell value at end of round": "전투가 끝날 무렵,이 카드의 가격은 금화 3 개 증가했습니다.",
  "Gains +15 Chips if played hand contains a Straight (Currently +0 Chips)": "스트레이트 ains ains가 스트레이트를 포함하면 +15 칩 (현재 +{} 칩)가 나타납니다.",
  "Gives $5 for each Blind you've skipped this run.": "이 경기 라운드는 건너 뛰는 모든 전투마다 5 개의 금화를 받게됩니다.",
  "Gives +25 Chips for each Stone Card in your full deck (Currently +0 Chips)": "데크의 각 석재 카드는 +25 칩 (현재 +{} 칩)에 제공됩니다.",
  "Gives X0.2 Mult for each Steel Card in your full deck (Currently X1 Mult)": "데크의 각 스틸 카드에는 x0.2 배율 (현재 x {} 배율)가 제공됩니다.",
  "Gives a copy of the next Tag selected (excluding Double Tags).": "다음 우회 버프 효과 복식 (복사 버프 제외).",
  "Gives the total sell value of all current Jokers (Max of $50)": "보유한 모든 조커 카드에 총 판매 가격 (최대 50 개의 금화)",
  "Go up to -$20 in debt": "최대 -20 개의 금화를 책임질 수 있습니다",
  "Have 3 or more Wild Cards in your deck.": "갑판에는 3 개 이상의 보편적 인 카드가 있습니다.",
  "Have 5 or more Glass cards in your deck. (The player must also have a Glass Card in their deck for it to appear in the shop.)": "데크에는 5 개의 유리 카드가 있습니다. (플레이어는 또한 매장에 나타나기 전에 스택에 유리 카드가 있어야합니다.)",
  "Have a Gold card with a Gold Seal.": "황금 밀봉 왁스가 달린 금메달을 섭취하십시오",
  "Have at least $400.": "최소 $ 400.",
  "Have at least 2 Polychrome Jokers at the same time.": "동시에 최소 2 장의 카드가 있습니다.",
  "Have at least 30 Clubs in your deck": "갑판에 최소 30 개의 매실 꽃이 있습니다.",
  "Have at least 30 Diamonds in your deck": "갑판에 30 개의 정사각형 조각이 있습니다.",
  "Have at least 30 Hearts in your deck.": "갑판에는 적어도 30 개의 빨간색이 있습니다.",
  "Have at least 30 Spades in your deck.": "데크에는 최소 30 개의 스페이드가 있습니다.",
  "Hearts and Diamonds count as the same suit, Spades and Clubs count as the same suit": "하트와 사각형 조각은 같은 색으로 계산되며 스페이드와 매실 꽃은 같은 색으로 계산됩니다.",
  "Hold -1 cards in hand for every $5 you have. (+1 for every -$5 with e.g. Credit Card Credit Card ) 10 base hand size": "5 개의 금화마다 손패 수 -1. (신용 카드와 같은 -5 개의 금화, 손패 수 +1이있을 때마다). 초기 손패. 10",
  "If first discard of round has only 1 card, destroy it and earn $3": "이 전투에서 처음으로 1 장의 카드 만 있으면 카드를 파괴하고 금화 3 개를주십시오.",
  "If first hand of round has only 1 card, add a permanent copy to deck and draw it to hand": "이 전투에서 처음으로 1 장의 카드 만 있으면 카드의 영구 사본을 데크에 추가하여 손에 꽂습니다.",
  "If first hand of round is a single 6, destroy it and create a Spectral card (Must have room)": "이 전투가 처음으로 전투가 '6'인 '6'이라면, 그것을 파괴하고 카드를 생성하십시오 (공간이 있어야 함)",
  "If poker hand is a Straight Flush, create a random Spectral card (Must have room)": "플러시 ains ains가 플러시를 포함하면 임의의 카드가 생성됩니다 (공간이 있어야 함)",
  "Immediately open a free Mega Arcana Pack.": "지금 무료 Ultimate Divination Pack을 열십시오",
  "Immediately open a free Mega Buffoon Pack.": "지금 무료 Ultimate 패키지를 열십시오",
  "Immediately open a free Mega Celestial Pack.": "지금 무료 Ultimate Celestial Pack을 엽니 다",
  "Immediately open a free Mega Standard Pack.": "지금 무료 Ultimate Standard 패키지를 엽니 다",
  "Immediately open a free Spectral Pack.": "지금 무료 심령 패키지를 엽니 다",
  "In one hand, earn at least 1,000,000 Chips.": "한 번에 최소 1,000,000 칩를이기십시오.",
  "In the next Shop, Rerolls start at $0.": "다음 상점에서 상쾌한 가격은 0 골드 코인으로 시작합니다.",
  "In the next shop, initial Jokers and Booster Packs are free ($0).": "다음 상점은 before 카드와 카드 팩를 상쾌하게하기 전에 무료입니다 (0 골드 코인).",
  "Increases rank of up to 2 selected cards by 1 (For example, 4 to 5, 10 to Jack, King to Ace, Ace to 2.)": "최대 2 개의 선택된 카드의 지점을 1 씩 늘리십시오 (예 : '4'로 변경하고 '10'을 '10'으로 변경하고 'k'를 'a'로 변경하고 'a'로 변경하십시오 '2').",
  "Joker, Tarot, Planet, and Spectral cards may appear multiple times": "조커 카드, 타로 카드, 행성 카드 및 스펙트럴 카드를 반복 할 수 있습니다.",
  "Jokers have 30% chance of having an Eternal sticker (can't be sold or destroyed)": "조커 카드 카드는 영원한 스티커를 얻을 확률이 30%입니다 (판매 또는 파괴가 아님)",
  "Jokers have 30% chance to have a Perishable sticker (debuffed after five rounds)": "조커 카드는 썩음 스티커를 얻을 확률이 30%입니다 (5 번의 전투 후 무효)",
  "Jokers have 30% chance to have a Rental sticker ($1 to buy, but cost an additional $3 each round) The first Soul card in a Gold seed will provide you with a Legendary Joker that doesn't yet have a Gold Sticker, to help with the Completionist++ achievement.": "조커 카드 카드는 렌탈 스티커를 얻을 확률이 30%입니다 (가격 $ 1, 전투 후 $ 3)",
  "Jokers no longer appear in the shop (Buffoon Packs and Tags that force Jokers to spawn still appear and work)": "∎ 카드가 더 이상 상점에 나타나지 않습니다 (조커 패키지 및 관련 버프는 여전히 나타나고 작동합니다)",
  "Jokers no longer appear in the shop 0 Joker slots": "∎ 카드가 더 이상 상점에 나타나지 않습니다.",
  "Lose $1 per card played": "플레이한 플레이한 손실 1 골드 코인",
  "Lose five runs.": "5 라운드를 잃었습니다.",
  "Must play 5 cards (they do not need to be scoring)": "플레이한 플레이한 5 장의 사진 여야",
  "No Aces, face cards, or 10s (32 card deck)": "아무도 최고 카드, 'A'또는 '10'",
  "None": "아무것도 아님",
  "None - this is the starting deck.": "없음 - 이것은 시작 데크입니다",
  "One random Joker disabled every hand (changes every hand)": "임의의 씰 카드 (매번 변경)",
  "Only 1 hand per round 6 discards per round Discards each cost $1 Start with $10": "hp 1, 디스카드 디스카드 횟수 6, 매번 디스카드 -$ 1, 최초 $ 10",
  "Only one hand type can be played this round": "이 전투는 하나의 카드 유형 만 플레이 할 수 있습니다",
  "Permanently gain +1 discard each round": "짐 +1 +1",
  "Permanently gain +1 hand per round": "HP 상한 +1 (PVP 모드 +1 HP 레벨)",
  "Permanently gain an additional +1 discard each round": "짐 +1 +1",
  "Permanently gain an additional +1 hand per round": "HP 상한 +1 (PVP 모드 +1 HP 레벨)",
  "Permanently raise prices by $1 on every purchase": "구매할 때마다 제품 가격은 영구적으로 $ 1 증가합니다.",
  "Planet cards appear 2X more frequently in the shop": "행성 카드는 가게에있는 것보다 두 배나",
  "Planet cards appear 4X more frequently in the shop": "행성 카드는 가게에 4 배 더 가능성이 있습니다.",
  "Planet cards in your consumable area give X1.5 Mult for their specified poker hand": "소비 위치의 행성 카드는 해당 카드 유형 x1.5 배율에 제공됩니다.",
  "Play 200 hands": "200 장의 카드를 플레이하십시오",
  "Play 300 face cards across all runs.": "총 300 개의 최고 카드가 재생되었습니다.",
  "Play a 5 card hand that contains only Gold cards.": "한 번에 5 개의 금메달.",
  "Play a hand that contains four 7 of Clubs. Other suits that count as clubs (e.g. wild suits) with rank 7 will also count.": "4 개의 7 자두 꽃이 들어있는 손을 연주하십시오. 매실 꽃 (다재다능한 슈트)으로 계산되고 7 레벨이 포함 된 다른 카드도 포함됩니다.",
  "Play every Heart card in your deck in one round.": "전투에서 battle a를 플레이하십시오.",
  "Play only 1 hand": "단지. time 1 시간",
  "Played Aces give +20 Chips and +4 Mult when scored": "'a'점수는 +20 칩 +4 배율 주어집니다",
  "Played Gold cards earn $4 when scored": "금메달이 득점되면 4 개의 금화가 제공됩니다.",
  "Played Kings and Queens each give x2 Mult when scored": "'k'또는 'q'점수는 x2 ℃가 주어진다",
  "Played cards with Club suit give +3 Mult when scored": "매실 꽃 카드는 +3 ℃가 주어집니다",
  "Played cards with Club suit give +7 Mult when scored": "매실 꽃 카드는 +7 ℃가 제공됩니다",
  "Played cards with Diamond suit earn $1 when scored": "스퀘어 카드가 득점 할 때 1 골드 코인이 제공됩니다.",
  "Played cards with Diamond suit give +3 Mult when scored": "당신이 연주하는 스퀘어 카드는 +3 배율 배율 주어집니다.",
  "Played cards with Heart suit give +3 Mult when scored": "당신이 연주하는 레드 카드는 +3 배율 배율 주어집니다.",
  "Played cards with Spade suit give +3 Mult when scored": "스페이드는 점수를 매기고 +3 배율 배율를 주었다",
  "Played cards with Spade suit give +50 Chips when scored": "스페이드는 점수를 매기고 +50 ℃로 제공합니다",
  "Played cards with even rank give +4 Mult when scored (10, 8, 6, 4, 2)": "연주 된 포인트가 +4 배율 ( '10', '8', '6', '4', '2'인 경우)",
  "Played cards with odd rank give +31 Chips when scored (A, 9, 7, 5, 3)": "재생 된 카드가 홀수이면 +31 칩 ( 'A', '9', '7', '5', '3'가 제공됩니다.",
  "Played face cards give +30 Chips when scored": "연기 한 사람의 최고 카드의 점수는 +30 칩 칩입니다.",
  "Played face cards give +5 Mult when scored": "연주 한 사람의 최고 카드의 점수는 +5 배율 주어집니다.",
  "Played face cards have a 1 in 2 chance to give $2 when scored": "플레이 한 사람의 최고 카드의 점수는 2 개의 금화를 줄 확률이 1/2입니다.",
  "Playing cards can be purchased from the shop": "핸드 카드는 상점에서 구입할 수 있습니다",
  "Playing cards in shop may have an Enhancement, Edition, and/or a Seal": "상점의 손에는 효과가 향상 될 수 있습니다",
  "Playing your most played hand this run sets money to $0": "이 게임 라운드에서 가장 자주 플레이하는 카드 유형을 플레이하면 금화가 0이됩니다.",
  "Prevents Death if chips scored are at least 25% of required chips self destructs": "Boss HP가 사망시 75% 미만이면 전투가 이기고 스스로를 파괴합니다.",
  "Raise the cap on interest earned in each round to $10": "금화 10 개로이자 한도를 높이십시오",
  "Raise the cap on interest earned in each round to $20": "금화 20 개로이자 한도를 높이십시오",
  "Re-rolls the next Boss Blind.": "보스 유형을 새로 고치십시오",
  "Reach Ante Level 8": "레벨 8에 도달합니다",
  "Reach Ante level 4": "레벨 4에 도달하십시오",
  "Reroll Boss Blind 1 time per Ante, $10 per roll": "10 골드 코인 10 개 할 때마다 보스 유형을 한 번 새로 고칠 수 있습니다.",
  "Reroll Boss Blind unlimited times, $10 per roll": "보스 타입을 무한히 새로 고칠 수 있습니다.",
  "Rerolls cost $2 less": "비용 2 골드 코인 비용",
  "Rerolls cost an additional $2 less": "상쾌한 수수료는 2 개의 금화로 줄어 듭니다",
  "Retrigger all card held in hand abilities": "모든 손의 능력을 다시 트리거합니다",
  "Retrigger all cards played for the next 10 hands": "cards 손패가 연주 한 모든 카드를 검색하십시오",
  "Retrigger all played cards in final hand of the round": "이 전투의 마지막 시간을 다시 트리거하여 모든 카드가 재생되었습니다.",
  "Retrigger all played face cards": "모든 헤드 카드를 재생하는 것입니다",
  "Retrigger each played 2, 3, 4, or 5": "'2', '3', '4'또는 '5'를 다시 트리거합니다.",
  "Retrigger first played card used in scoring 2 additional times": "첫 번째 점수 카드를 2 번 검색하십시오",
  "Seed Money and Money Tree Vouchers": "쿠폰 : 종자 자금 투자 기관",
  "Select 2 cards, convert the left card into the right card (Drag to rearrange)": "2 장의 카드를 선택하고 왼쪽 카드를 오른쪽 카드로 돌립니다 (먼저 재정렬 허용)",
  "Sell 20 Jokers.": "20 장의 카드를 판매하십시오.",
  "Sell 50 cards.": "50 장의 카드.",
  "Sell this card to create a free Double Tag": "이 카드를 판매하면 사본 버프가 생성됩니다 (우회용 버프를 두 번 발효 시키십시오)",
  "Sell this card to disable the current Boss Blind": "이 카드를 판매하는 것은 현재 보스의 디버프에 면역이됩니다.",
  "Small Blind gives no reward money": "비 배스 괴물은 바운티를 제공하지 않습니다",
  "Small Blinds and Big Blinds give no reward money 3 Joker slots": "모든 괴물이 제공하지 않습니다.",
  "Spectral Cards may appear individually in the shop , and you start with a Hex card.": "∎ 카드는 상점에만 나타날 수 있으며 원자력으로 시작할 수 있습니다.",
  "Spectral cards may appear in any of the Arcana Packs": "카드는 점수 가방에 나타날 수 있습니다",
  "Standard": "기준",
  "Start run with 26 Spades and 26 Hearts in deck, and no Clubs or Diamonds.": "초기 데크에는 26 개의 스페이드와 26 개의 빨간색, 매실 꽃 및 정사각형 조각이 있습니다.",
  "Start run with the Crystal Ball voucher and 2 copies of The Fool": "Crystal Ball ((), 바보 (타로 카드) x2를 사용하여 시작하십시오.",
  "Start run with the Telescope voucher but -1 consumable slot.": "행성 (쿠폰)으로 시작하지만 슬롯 -1을 소비하십시오",
  "Start the run with Tarot Merchant, Planet Merchant, and Overstock vouchers .": "사용 (쿠폰) 타로 가맹점, 행성 상인, 오버 스탁 시작",
  "Start with 0 discards": "전투가 시작되면 beg 횟수는 0부터 시작됩니다.",
  "Start with an extra $10": "초기 금화 추가 +$ 10",
  "Tarot cards appear 2X more frequently in the shop": "타로 카드는 가게에있는 것보다 두 배나",
  "Tarot cards appear 4X more frequently in the shop": "타로 카드는 매장에 4 배 더 가능성이 있습니다.",
  "The base Chips and Mult for playing a poker hand are halved this round": "이 전투에서 모든 카드 유형의 기초는 칩 및 배율 절반입니다.",
  "The next base edition Joker you find in a Shop becomes Foil (+50 Chips) and free.": "다음 상점에 카드가 나타나고 무료입니다.",
  "The next base edition Joker you find in a Shop becomes Holographic (+10 Mult) and free.": "다음 상점에 카드가 나타나고 무료입니다.",
  "The next base edition Joker you find in a Shop becomes Negative (+1 joker slot) and free.": "다음 상점에 카드가 나타나고 무료입니다.",
  "The next base edition Joker you find in a Shop becomes Polychrome (X1.5 Mult) and free.": "다음 상점에 카드가 나타나고 무료입니다.",
  "The next shop will have a free Rare Joker.": "다음 상점에 희귀 한 조커가 나타나고 무료입니다.",
  "The next shop will have a free Uncommon Joker.": "다음 상점에 희귀 한 사진이 나타나고 무료입니다.",
  "This Joker gains +1 Mult per consecutive hand played without a scoring face card (Currently +0 Mult)": "카드가 재생 될 때마다 포인트가없는 사람의 헤더는 +1 (현재 +{} 배율)을 얻습니다. 그렇지 않으면 지워집니다.",
  "This Joker gains +2 Mult if played hand contains a Two Pair (Currently +0 Mult)": "카드 유형에 type가 포함되면이 카드는 +2 배율 (현재 +{} 배율)를 얻습니다.",
  "This Joker gains +2 Mult per reroll in the shop (Currently +0 Mult)": "상점에서 새로 고침이 사용되면이 카드는 +2 배율 (현재 +{} 배율)를 얻습니다.",
  "This Joker gains +3 Chips per discarded [suit] card, suit changes every round (Currently +0 Chips)": "폐기 한 각 {} 카드에 대해이 카드는 +3 칩를 얻습니다.이 카드는 각 전투에서 변경됩니다 (현재 +{} 칩)",
  "This Joker gains +3 Mult when any Booster Pack is skipped (Currently +0 Mult)": "sk sk를 건너 뛸 때 마다이 조커 카드는 +3 배율 (현재 +{} 배율)를받습니다.",
  "This Joker gains +4 Chips if played hand has exactly 4 cards (Currently 0 Chips)": "have to to가 4 장의 카드를 가지고 있다면이 조커는 +4 칩 (현재 +{} 칩)를 얻는다.",
  "This Joker gains +8 Chips when each played 2 is scored (Currently +0 Chips)": "'2'각 득점에 대해이 카드는 +8 칩 (현재 +{} 칩)를받습니다.",
  "This Joker gains X0.1 Mult every time a Planet card is used (Currently X1 Mult)": "행성 카드가 사용될 때 마다이 카드는 x0.1 배율 (현재 x {} 배율)를받습니다.",
  "This Joker gains X0.1 Mult per scoring Enhanced card played, removes card Enhancement (Currently X1 Mult)": "각 점수가 매겨진 향상 카드에 대해이 카드는 x0.1 배율를 받고 카드의 향상 효과를 제거합니다 (현재 x {} 배율)",
  "This Joker gains X0.25 Mult every time a Lucky card successfully triggers (Currently X1 Mult)": "럭키 카드가 트리거 될 때 마다이 카드는 x0.25 배율 (현재 x {} 배율)를받습니다.",
  "This Joker gains X0.25 Mult every time a playing card is added to your deck (Currently X1 Mult)": "표준 카드가 데크에 추가 될 때 마다이 카드는 x0.25 배율 (현재 x {} 배율)를받습니다.",
  "This Joker gains X0.25 Mult for each card sold, resets when Boss Blind is defeated (Currently X1 Mult)": "이 카드는 판매 된 모든 카드에 대해 x0.25 배율를 받고 보스가 패배했을 때 재설정합니다 (현재 x {} 배율)",
  "This Joker gains X0.2 Mult per consecutive hand played without playing your most played poker hand (Currently X1 Mult)": "지속적으로 재생할 때이 카드는 x0.2 배율 (현재 x {} 배율)가됩니다.",
  "This Joker gains X0.5 Mult for every Jack discarded this round (Currently X1 Mult)": "이 전투에서 폐기 된 각 'J'에 대해이 카드는 x0.5 배율 (현재 x {} 배율)를 얻을 수 있습니다.",
  "This Joker gains X0.75 Mult for every Glass Card that is destroyed (Currently X1 Mult)": "파괴 된 각 유리 카드에 대해이 카드는 x0.75 배율 (현재 x {} 배율)를받습니다.",
  "This Joker gains X1 Mult every 23 [23] cards discarded (Currently X1 Mult)": "남은 23 개의 [{}] 카드 마다이 카드는 x1 배율 (현재 x {} 배율)를받습니다.",
  "This Joker gains X1 Mult when a face card is destroyed (Currently X1 Mult)": "사람의 헤드 카드가 파괴되면이 카드는 x1 배율 (현재 x {} 배율)를받습니다.",
  "This deck is smaller than normal as it has no Face Cards in it.": "초기 데크에는 헤드 카드가 없습니다",
  "Two copies of every face card, no Aces, 2's, or 3's (Adds to a 52 card deck)": "탑 카드 x2, 없음 'a', '2', '3'",
  "Uncommon Jokers each give X1.5 Mult": "이 카드에 각 희귀 카드가 제공 될 수 있습니다 x1.5 배율 (현재 x {} 배율)",
  "Upgrade the level of the first discarded poker hand each round": "각 전투 업그레이드 처음 디스카드 카드 유형 레벨",
  "Upgrades a random Poker Hand by three levels.": "임의의 카드 유형을 레벨 3으로 업그레이드하십시오",
  "Upgrades every poker hand (including secret hands not yet discovered) by one level. (can only be found in pack 0.3%)": "모든 카드 유형 (발견되지 않은 비밀 카드 포함)을 레벨 1로 업그레이드하십시오.",
  "Very large blind": "추가 대형 HP",
  "When Blind is selected, create 2 Common Jokers (Must have room)": "전투를 선택할 때 2 개의 일반 카드를 생성합니다 (공간이 있어야 함)",
  "When Blind is selected, destroy Joker to the right and permanently add double its sell value to this Mult (Currently +0 Mult)": "전투를 선택할 때 오른쪽에있는 조커 카드를 파괴 하고이 조커 카드의 배율 (현재 +{} 배율)에 가격의 2 배를 영구적으로 추가하십시오.",
  "When Blind is selected, gain +3 Hands and lose all discards": "전투를 선택할 때, a 수 +3 및 모든 디스카드 시간을 잃어 버립니다.",
  "When Small Blind or Big Blind is selected, gain X0.5 Mult and destroy a random Joker (Currently X1 Mult)": "비 보스 전투를 선택할 때이 카드는 x0.5 배율를 받고 임의의 카드를 파괴합니다 (현재 x {} 배율)",
  "When ante 4 boss is defeated, all Jokers become eternal and set Joker slots to 0 (self-destructing Jokers will not become eternal)": "레벨 4의 보스가 패배하면 모든 카드에는 ∞ 자국이 있으며 (자기 파괴 제외) 새 카드를 얻을 수 없습니다.",
  "When round begins, add a random playing card with a random seal to your hand": "전투가 시작되면 데크에 임의의 왁스 씰이있는 임의의 표준 카드를 추가하여 손에 꽂습니다.",
  "Win 1 run.": "게임을이기십시오.",
  "Win 5 consecutive rounds by playing only a single hand in each. (Discards are fine.)": "5 라운드에서 단 하나의 카드로 승리하십시오. (허용 디스카드)",
  "Win a game while never having more than 4 jokers.": "카드 수가 4 장을 초과하지 않으면 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run in 12 or fewer rounds": "12 라운드 이하로 게임에서 승리하십시오",
  "Win a run in 18 or fewer rounds.": "18 라운드 이하로 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run with any deck on the Black Stake difficulty or harder.": "모든 데크를 사용하여 블랙 트로피 또는 더 높은 난이도에서 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run with any deck on the Blue Stake difficulty or harder.": "데크를 사용하여 블루 트로피 또는 더 높은 난이도로 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run with any deck on the Green Stake difficulty or harder.": "데크를 사용하여 녹색 트로피 또는 더 높은 난이도에서 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run with any deck on the Orange Stake difficulty or harder.": "데크를 사용하여 오렌지 트로피 또는 더 높은 난이도에서 게임을 얻으십시오.",
  "Win a run with any deck on the Red Stake difficulty or harder.": "데크를 사용하여 Red Trophy 또는 더 높은 난이도로 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run with the Black Deck on any difficulty .": "블랙 데크를 사용하여 어려움에서 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run with the Blue Deck on any difficulty .": "블루 데크를 사용하여 어려움에서 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run with the Green Deck on any difficulty .": "Green Deck을 사용하여 어려움에서 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run with the Red Deck on any difficulty .": "레드 데크를 사용하여 어려움에서 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run with the Yellow Deck on any difficulty .": "노란색 데크를 사용하여 어려움에서 게임에서 승리하십시오.",
  "Win a run without playing a Flush.": "나는 won를 플레이하지 않았고 게임에서 이겼습니다.",
  "Win a run without playing a Four of a Kind.": "나는 won를 플레이하지 않았고 게임에서 이겼습니다.",
  "Win a run without playing a Pair.": "한 쌍이 플레이되지 않았고 게임에서 승리했습니다.",
  "Win a run without playing a Straight.": "나는 won를 플레이하지 않았고 게임에서 이겼습니다.",
  "Win a run without playing a Three of a Kind.": "나는 won를 플레이하지 않았고 게임에서 이겼습니다.",
  "X0.25 Mult for each Blind skipped this run (Currently X1 Mult)": "이 게임 라운드에서 건너 뛰는 모든 전투는 배율 x0.25입니다 (현재 x {} 배율)",
  "X1 Mult for each empty Joker slot. Joker Stencil included (Currently X1 Mult)": "각 빈 조커 슬롯는 x1 배율를 제공합니다. 자체 currently (현재 x {} 배율) 포함",
  "X2 Mult if played hand has a scoring Club card and a scoring card of any other suit": "Plum Blossom 카드와 다른 정장이있는 카드가 포함 된 경우 x2 배율",
  "X2 Mult, loses X0.01 Mult per card discarded": "x {}}, 각 카드 폐기 된 각 카드는 x0.01로 줄어 듭니다.",
  "X3 Mult 1 in 1000 chance this card is destroyed at the end of round": "x3 배율,이 카드는 전투가 끝날 때 1/1000 확률로 파괴 될 가능성이 있습니다.",
  "X3 Mult if all cards held in hand are Spades or Clubs": "손에있는 모든 카드가 스페이드 또는 매실 꽃이라면 x3 배율",
  "X3 Mult if played hand contains a Straight": "스트레이트 ains에 스트레이트 스트레이트가 포함된다면 x3 배율",
  "X3 Mult if played hand contains a Three of a Kind": "카드 유형에 includes가 포함 된 경우 x3 배율 배율",
  "X3 Mult if played poker hand has already been played this round": "이 전투에서 카드 유형이 재생되면 X3 배율",
  "X3 Mult if poker hand contains a Diamond card, Club card, Heart card, and Spade card": "squ ains ains가 사각형, 자두 꽃, 붉은 복숭아 및 스페이드가 포함된다면 x3 배율",
  "X3 Mult on final hand of round": "마지막 전투 손패 플레이한 x3 배율",
  "X4 Mult if played hand contains a Four of a Kind": "카드 유형에 includes이 포함 된 경우 x4 배율",
  "You don't earn interest. Instead, gain $2 per remaining Hand and $1 per remaining Discard at the end of each round.": "관심은 얻지 못했습니다. 그러나 전투 후, HP는 모두 +$ 2를 남아 있으며, 남아있는 모든 디스카드 +$ 1",
  "descuired score scales even faster for each Ante": "적의 HP가 더 빨리 자랍니다",
  "descuired score scales faster for each Ante": "적의 HP가 더 빨리 자랍니다",
  "x2 Mult if played hand contains a Flush": "카드 유형에 includes이 포함 된 경우 x2 배율",
  "x2 Mult if played hand contains a Pair": "카드 유형에 쌍이 포함되면 x2 배율",
  "x3 Mult if you have at least 16 Enhanced cards in your full deck (Currently 0)": "데크에 최소 16 개의 향상된 향상이 있으면 x3 배율 (현재 {})",
  "x4 Mult every 6 hands played 5 remaining": "6 장의 카드가 연주됩니다. x4 배율 ({} Times Left)",
  "+30 Chips": "+30 칩",
  "+1 mult per $, Capped at +40, Costs all $ to sell": "1 골드 코인 1 개마다 +1 배율 최대 +40 ℃ 및 모든 금화가 판매를 위해 손실됩니다.",
  "X3.8 mult if played hand is the same as the first hand of 5 cards played with this Joker.": "재생 된 카드의 수가 '2', '2'및 'a'인 경우 (순서 대상이 먼저 허용됨) x4.869 배율",
  "When Blind is selected, create 1 joker. (Must have room)": "전투를 선택하면 1 장의 카드를 생성합니다 (공간이 있어야 함)",
  " in their names each gives X1.5 Mult.": "각 이름은 길이가 있습니다. 이 카드는 x1.5 배율를 제공합니다",
  "If played hand name contains 'Flush' (except a Flush), the level of a Flush will be added to the level calculation.": "카드 유형 이름에 '플러시'(플러시 플러시 제외)이 포함 된 경우, 카드 유형 레벨은 레벨 계산에 추가됩니다.",
  "+4 Mult if played hand contains a High Card": "type brand이면 브랜드 유형이 하이카드, +6 배율 인 경우",
  "Create 2 Negative Joker(s) when hand is played": "보스가 패배하면 무작위 카드 1 개를 추가하십시오",
  "Retrigger all Jokers to the left once for every non-Common Joker to the right of this Joker": "이 조커의 오른쪽에는 1 개의 희귀 조커가 있으며 왼쪽의 모든 조커를 검색합니다 (생성 된 클래스 조커 제외).",
  "Earn 12% of total money at end of round, increases by 3% per consecutive payout": "전투가 끝나면 금화의 12%, 연속 전투 당 +3%, 최대 80 개의 금화 (현재 {}%)의이자를받습니다.",
  "+6 Chips": "+10 칩",
  "This Joker gains +8 Chips for each card purchased (Currently +0 Chips)": "구매 한 각 카드에 대해이 카드 +8 칩 (현재 +{})",
  "+22 Mult if played hand contains a Five of a Kind": "파이브카드 ains에 파이브카드 파이브카드, +22 배율가 포함 된 경우",
  "Scaling Jokers scale quadratically": "성장 유형 조커 브랜드 성장률 X2",
  "This Joker gains X0.2 Mult for each played nonscoring [suit] card, suit changes every round (Currently X1 Mult)": "각 Unscore '{}'카드에 대해이 카드는 x0.2 배율를 얻습니다 (정장은 싸울 때마다 변경됩니다. 현재 x {})",
  "^3 Mult if played cards are scored 10 or fewer times": "카드에 정착하면 배율 배율는 10을 넘지 않으며, 세 번째 전력에 배율",
  "1 in 6 chance for X1.0e75 Mult": "1/6 기회 X6 chance",
  "^4 Mult only after playing 114 hands (Currently #/114)": "114 장의 카드가 재생되면 4 번째 전력 (현재 {}/114)",
  "Retrigger all cards played 1 time(s), each played card gives X2 Mult when scored": "재생 된 모든 스코어 카드는 한 번 더 트리거됩니다. 각 스코어 카드 x2 배율",
  "This Joker gains X0.15 Mult per consecutive hand played while playing your most played poker hand (Currently X# Mult)": "가장 플레이한 손패가 가장 많은 카드 유형이 지속적으로 재생 될 때 마다이 조커 카드는 x0.15 배율 (현재 x {})를 얻습니다.",
  "This Joker gains X0.02 Mult when each played card is scored (Currently X1 Mult)": "모든 카드가 득점 할 때 마다이 카드는 x0.02 배율 (현재 x {})를받습니다.",
  "This Joker gains X13 Mult when Jolly Joker is sold (Currently X# Mult)": "'안경'카드가 판매되면이 카드는 x13 배율 (현재 x {})를받습니다.",
  "Create a Negative Jolly Joker when Blind is selected": "전투를 선택할 때 카드를 생성하십시오.",
  "+22 Mult if played hand contains a Straight Flush": "플러시 ains ains가 플러시를 포함하면 +22 배율 (현재 +{} 배율)가 나타납니다.",
  "All face cards are considered Kings, all numbered cards are considered 10s": "모든 최고 카드는 '왕'으로 간주되며 모든 디지털 카드는 '10'으로 간주됩니다.",
  "Increase payout by $1 for each Ace held in hand, rank changes every round": "손에 '{}'이있는 각 카드, 현상금은 +1 $입니다 (포인트는 각 전투에서 변경됩니다).",
  "+19 Mult if played hand contains a Four of a Kind": "포카드 ains에 포카드 포카드, 배율 1.5 번째 전력이 포함 된 경우",
  "If poker hand is a Royal Flush, destroy scored Queen and create a Negative Rare Joker": "royal the the가 왕실 인 경우 '여왕'을 파괴하고 네거티브 희귀 조커를 추가하십시오.",
  "+16 Mult if played hand contains a Full House": "풀하우스 ains에 풀하우스 풀하우스, +16 배율가 포함 된 경우",
  "Balances Chips and Mult": "평균 칩 및 배율",
  "This Joker gains X0.5 Mult if played hand contains a 2 and 7 of different suits (Currently X# Mult)": "'ains ains가'2 '와'7 '을 포함하면 플러시가 아닌이 조커 카드는 x0.5 배율 (현재 x {})를 얻는다.",
  "X3 Mult if scoring hand contains exactly three 3s": "스코어 보드에 재생되면 3 '3', x3 배율가 포함되어 있습니다",
  "+30 Mult if played hand contains a Flush House": "l.",
  "": "",
  "?": "?",
  "({})": "({})",
  "(rank: {}{})": "(순위 : {} {})",
  "#{}": "#{}",
  "{}": "{}",
  "{} {}": "{} {}",
  "{}{}": "{} {}",
  "%lf": "%lf",
  "{}\n/\n{}": "{} / {}",
  "{} streak": "{} 연속 승리",
  "{}/{}": "{}/{}",
  "+": "+",
  "+{}": "+{}",
  "++": "++",
  "+1 planet Card at end": "당신이 끝에 손에 달려 있다면, 행성 카드 +1",
  "+1 Slot": "+1",
  "+1 tarot Card when discarded": "디스카드 시간 타로 카드 +1",
  "+4 Mult": "+4 배율",
  "+10 Mult": "+10 배율",
  "+50 Chips": "+50 칩",
  "★ Challenge Deck": "★ 데크에 도전하십시오",
  "♠️({})": "♠ ️ ({})",
  "♣️({})": "♣ ️ ({})",
  "♥️({})": "♥ Ø️ ({})",
  "♦️({})": "♦ ️ ({})",
  "✦": "✦",
  "❤︎ {}": "❤︎ {}",
  "❤︎ %lf": "❤︎ %lf",
  "🪨": "🪨",
  "😎": "😎",
  "😎 Looks like you have completely mastered this game, how do you feel about it?": "∎이 게임을 완전히 마스터 한 것 같습니다. 경험은 어떻습니까?",
  "$ {}": "$ {}",
  "${}": "$ {}",
  "${} from {}": "{}에서 $ {}",
  "${} from Jokers": "$ {}에서 카드에서",
  "$3 if held at end": "프로세스의 끝에서 + $ 3",
  "1/5 chance +20 Mult, 1/15 chance earn $20": "1/5 기회 +20 chance, 1/15 $ 20를 얻을 수있는 기회",
  "5 Stars!": "5 성급 전체 마크!",
  "Achievements (Login to check)": "업적 (보기로 로그인)",
  "Achievements {}/{}": "성취 {}/{}",
  "Again!": "다시 해!",
  "always +50 Chips": "항상 +50 칩",
  "Arcana\nPack": "점 팩",
  "Attack!": "공격!",
  "Best Hand:": "최고의 플레이한 손패",
  "Buffoon\nPack": "조커 팩",
  "button": "단추",
  "Buy": "구입",
  "Buy & Use": "지금 구입하십시오",
  "buy this voucher, store will likely appear:": "이 쿠폰을 구매하면 상점이 나타날 것입니다.",
  "Card Discarded:": "디스카드 숫자",
  "Card Played:": "플레이한 플레이한 숫자",
  "Celestial\nPack": "천상의 가방",
  "Challenge Deck": "갑판에 도전하십시오",
  "Chips": "칩",
  "Collection": "사진 설명",
  "Common": "흔한",
  "Confirm": "확인하다",
  "Continue": "계속하다",
  "Continue ${}": "계속 $ {}",
  "deck": "갑판",
  "Deck": "갑판",
  "Deck Score:": "데크 등급",
  "Detour": "우회",
  "Did you cheat?!": "속임수를 썼습니까?!",
  "Discard ({})": "디스카드 ({})",
  "Discard left": "나머지 디스카드",
  "discard?": "버리다?",
  "dlc": "DLC",
  "Done": "마치다",
  "earn $3 when scores": "득점 시간 + $ 3",
  "Emergency Avoid": "비상 회피",
  "Endless": "끝없는 모드",
  "Enhance\nYour Deck": "갑판을 강화하십시오",
  "Epic": "서사시",
  "Fight": "화이팅",
  "Find\nCheat Cards": "치트 카드를 찾았습니다",
  "Five of a Kind": "파이브카드",
  "Flush": "플러시",
  "Flush Five": "플러시 플러시",
  "Flush House": "플러시 플러시",
  "Four of a Kind": "포카드",
  "Free": "무료",
  "Full House": "풀하우스",
  "Game Over": "실패하다",
  "Game Speed": "게임 속도",
  "Get ${}": "받기 $ {}",
  "Get High Scores to": "높은 점수를 얻으십시오",
  "Go Home Page": "메인 메뉴로 돌아갑니다",
  "Grade": "등급",
  "Green Deck": "녹색 데크",
  "High Card": "하이카드",
  "HP left": "나머지 HP",
  "iCloud": "iCloud",
  "init": "초기의",
  "Interest (gain $1 per $5, max ${})": "이자 (소유 한 5 달러당 $ 1, 최대 $ {})",
  "It is strongly recommended to upgrade to iOS 18 or above to play the widget. Otherwise, please do not click too quickly (it will cause you to jump to the APP)": "iOS18 이상으로 업그레이드하는 것이 좋습니다. 그렇지 않으면 너무 빨리 클릭하지 마십시오 (앱으로 점프 할 수 있습니다).",
  "L": "엘",
  "Leaderboard (best hand today)": "순위 목록 (오늘 최고의 플레이한 손패 손패)",
  "Level {}": "수준 {}",
  "Level {}-{}": "수준 {}-{}",
  "Lv ": "LV",
  "Master": "주인",
  "Grandmaster": "스턴트 마스터",
  "Most played Hand:": "대부분의 브랜드 유형",
  "Mult": "배율",
  "Music Volume": "용량",
  "new record!": "새로운 기록!",
  "Next": "계속하다",
  "no record": "기록이 없습니다",
  "Not good enough": "별로 좋지 않습니다",
  "One Pair": "한 쌍",
  "only support play in APP": "인앱 플레이 만 지원합니다",
  "open APP": "앱을 엽니 다",
  "or": "또는",
  "paramter": "매개 변수",
  "Planet Levels": "행성 수준",
  "Play": "플레이한 플레이한",
  "Play\nin\nWindow": "창 모드를 사용하여 재생하십시오",
  "Play Again": "다시 시작하십시오",
  "play everywhere, anytime": "언제 어디서나 여행을 시작하십시오",
  "Play Game in Widget!": "위젯을 사용하여 플레이하십시오!",
  "play least": "적어도 플레이한 손패",
  "play most": "최대 플레이한 손패",
  "Play PvE Once to Unlock Pvp": "한 게임을 한 후 순위 모드를 잠금 해제하십시오",
  "play?": "놀다?",
  "Please finish the Tutorial in APP first": "먼저 앱에서 자습서를 작성하십시오",
  "PvP is now available": "새로운 순위 게임",
  "R": "아르 자형",
  "Rank": "전철기",
  "rank:": "순위:",
  "Rare": "희귀한",
  "Legendary_": "전설",
  "Rebirth": "부활",
  "report bug": "피드백 질문",
  "Reset!": "다시 놓기!",
  "Restart": "다시 시작하십시오",
  "restore purchases": "구매 재개",
  "retrigger 1 time": "다시 한 번 트리거하십시오",
  "Return": "반품",
  "Reward!": "상!",
  "Roll ${}": "새로 고침 $ {}",
  "Roll $10": "$ 10",
  "Round Fail!": "라운드 실패!",
  "Royal Flush": "왕실 플러시 SHUN",
  "rule": "규칙",
  "Season Rank History": "시즌 역사 순위",
  "Sell ${}": "판매 $ {}",
  "Setting": "옵션",
  "SFX Volume": "음향 효과",
  "share the game": "이 게임을 공유하십시오",
  "Show Setting": "디스플레이 설정",
  "Skip": "뛰어 올라",
  "sort by end": "종류",
  "sort by prefix": "~에 따르면",
  "Spectral\nPack": "스펙트럴 팩",
  "STAGE CLEAR!": "패배시키다!",
  "Stage Reward": "라운드 보상",
  "Standard\nPack": "표준 패키지",
  "Standard Deck": "표준 데크",
  "Start Game": "게임을 시작하십시오",
  "Stop Here": "지금까지",
  "Straight": "스트레이트",
  "Straight Flush": "shun",
  "Suit": "색상",
  "Synchronize game windows": "게임 창을 동기화합니다",
  "Three of a Kind": "트리플",
  "to unlock": "잠금 해제",
  "total damage": "총 손상",
  "Two Pair": "투페어",
  "type": "유형",
  "Type": "브랜드 유형",
  "uid: {}": "uid : {}",
  "Uncommon": "희귀한",
  "unlock by: ": "잠금 해제 조건 :",
  "Upgrade!": "치받이!",
  "Use": "사용",
  "Vibrate": "진동",
  "watch a video": "비디오를보십시오",
  "win a run in privous stake": "이전의 난이도에서 게임에서 승리하십시오",
  "Win!": "승리합니다!",
  "x": "엑스",
  "X1.5 Mult": "x1.5 배율",
  "x1.5 Mult when stays in hand": "손에 x1.5 배율",
  "x2 Mult, 1/4 chance destroyed": "x2 배율, 1/4 자기 파괴 확률",
  "you": "너",
  "You Survived!": "당신은 살아 남았습니다!",
  "You Win!": "당신은 이겼다!",
  "小丑牌 - 符号狂潮": "심볼 플레이트 - 미친",
  "15 Minute City": "왕좌의 게임",
  "8 Ball": "8 번 공",
  "Abandoned Deck": "폐기물 디스카드 그룹",
  "Abstract Joker": "유엔",
  "Acrobat": "쇼를 유지하십시오",
  "Amber Acorn": "미스티",
  "Anaglyph Deck": "3 차원 이미지 데크 그룹",
  "Ancient Joker": "3 색 열",
  "Ankh": "타이 지",
  "Antimatter": "둥지",
  "Arrowhead": "성나게 하는",
  "Astronomer": "외계인",
  "Aura": "달",
  "Banner": "햄스터",
  "Baron": "라이온 킹",
  "Baseball Card": "수집기",
  "Black Deck": "블랙 데크",
  "Black Hole": "균형",
  "Black stake": "검은 트로피",
  "Blackboard": "검은 깃발",
  "Blank": "빈 둥지",
  "Blast Off": "은하수의 방황 가이드",
  "Bloodstone": "입술 연지",
  "Blue Deck": "블루 데크",
  "Blue Joker": "지원하다",
  "Blue stake": "블루 트로피",
  "Blueprint": "복사기",
  "Bootstraps": "튤립 효과",
  "Brainstorm": "모방 마스터",
  "Bram Poker": "실종 된 사람들",
  "Bull": "돈은 힘입니다",
  "Burglar": "요금",
  "Burnt Joker": "보상하십시오",
  "Business Card": "얼굴 지불",
  "Campfire": "항아리",
  "Canio": "한니발",
  "Card Sharp": "반품",
  "Cartomancer": "혜성",
  "Castle": "시들다",
  "Cavendish": "고대 미술?",
  "Ceremonial Dagger": "뱀파이어 박쥐",
  "Certificate": "연애 편지",
  "Cerulean Bell": "규칙",
  "Chaos the Clown": "불평",
  "Checkered Deck": "사각형 데크",
  "Chicot": "4 잎 잔디",
  "Clearance Sale": "할인",
  "Clever Joker": "고글",
  "Cloud 9": "Qiluno",
  "Constellation": "블랙홀",
  "Crafty Joker": "볼링",
  "Crazy Joker": "5 라인 점수",
  "Credit Card": "신용 카드",
  "Crimson Heart": "밀봉하다",
  "Cruelty": "지옥 모드",
  "Cryptid": "암",
  "Crystal Ball": "크리스탈 볼",
  "DNA": "DNA",
  "Death (XIII)": "죽음 (xiii)",
  "Deja Vu": "처녀 자리",
  "Delayed Gratification": "조심성 있는",
  "Devious Joker": "롤러 코스터",
  "Diet Cola": "복제 에이전트",
  "Director's Cut": "옐로 카드",
  "Double or Nothing": "연쇄 슬랩",
  "Driver's License": "돌연변이 체",
  "Droll Joker": "퍼즐",
  "Drunkard": "사상가",
  "Dusk": "종악장",
  "Ectoplasm": "염소 자리",
  "Egg": "계란",
  "Erosion": "연",
  "Erratic Deck": "불안정한 데크",
  "Even Steven": "젓가락",
  "Faceless Joker": "서커스",
  "Familiar": "삶",
  "Fibonacci": "피보나치",
  "Five-Card Draw": "머리 스카프를 사랑하십시오",
  "Flash Card": "쇼핑백",
  "Flower Pot": "무지개",
  "Fortune Teller": "천문학적 망원경",
  "Four Fingers": "거의 선생님",
  "Fragile": "깨지기 쉬운 제품",
  "Ghost Deck": "유령 데크",
  "Gift Card": "황소 시장",
  "Glass Joker": "디스코 볼",
  "Glow Up": "OU 황제",
  "Gluttonous Joker": "오만한",
  "Gold stake": "금 트로피",
  "Golden Joker": "머니 트리",
  "Golden Needle": "얇은 얼음 위에서 걷는",
  "Golden Ticket": "금 트로피",
  "Grabber": "치즈",
  "Greedy Joker": "탐욕스러운",
  "Green Joker": "펜싱",
  "Green stake": "녹색 트로피",
  "Grim": "트럼프 카드",
  "Gros Michel": "거울",
  "Hack": "크리켓",
  "Half Joker": "권투",
  "Hallucination": "골드 쿠폰",
  "Hanging Chad": "뱀 머리",
  "Hex": "원자력",
  "Hieroglyph": "시간이 되세요",
  "Hiker": "벽돌",
  "Hit the Road": "충의",
  "Hologram": "우편",
  "Hone": "행운의 스타",
  "Ice Cream": "아이스크림",
  "Illusion": "소프트볼",
  "Immolate": "궁수",
  "Incantation": "물고기",
  "Inflation": "인플레이션",
  "Invisible Joker": "의사 맨",
  "Joker": "아담",
  "Joker Stencil": "덜 더 많습니다",
  "Jokerless": "외로운",
  "Jolly Joker": "안경",
  "Judgement (XX)": "판단 (xx)",
  "Juggler": "가방",
  "Justice (VIII)": "정의 (viii)",
  "Liquidation": "통관 판매",
  "Loyalty Card": "식",
  "Luchador": "라이스 볼",
  "Lucky Cat": "행운의 고양이",
  "Lusty Joker": "색욕",
  "Luxury Tax": "도보 여행가",
  "Mad Joker": "나비",
  "Mad World": "마크 트웨인",
  "Madness": "닌자",
  "Magic Deck": "매직 데크",
  "Magic Trick": "평범한 공",
  "Mail-In Rebate": "파트 타임",
  "Marble Joker": "모이 스톤 동상",
  "Matador": "어업",
  "Medium": "천칭",
  "Medusa": "메두사",
  "Merry Andy": "주판",
  "Midas Mask": "금메달",
  "Mime": "에코",
  "Misprint": "벌레",
  "Money Tree": "투자 기관",
  "Monolith": "돌의 자유",
  "Mr. Bones": "황금 시카다는 껍질을 벗습니다",
  "Mystic Summit": "죽음을 향해 살고 있습니다",
  "Nacho Tong": "피자",
  "Nebula Deck": "성운 데크",
  "Non-Perishable": "영웅 불멸",
  "Obelisk": "비와 이슬을 담그십시오",
  "Observatory": "유성",
  "Odd Todd": "버팀목",
  "Omen Globe": "지구",
  "On a Knife's Edge": "말 당번",
  "Onyx Agate": "공작",
  "Oops! All 6s": "행운의 쿠키",
  "Orange stake": "오렌지 트로피",
  "Ouija": "쌍둥이 자리",
  "Overstock": "초과 인벤토리",
  "Overstock Plus": "초과 재고+",
  "Paint Brush": "페인트 브러시",
  "Painted Deck": "페인트 데크",
  "Palette": "팔레트",
  "Pareidolia": "마스크",
  "Perkeo": "엑스레이",
  "Petroglyph": "타임머신",
  "Photograph": "1 위",
  "Planet Merchant": "행성 사업가",
  "Planet Tycoon": "행성 거물",
  "Plasma Deck": "플라즈마 데크",
  "Popcorn": "팝콘",
  "Purple stake": "보라색 트로피",
  "Raised Fist": "확장",
  "Ramen": "손으로 묶인 국수",
  "Recyclomancy": "커피",
  "Red Card": "혈액을 기증하십시오",
  "Red Deck": "빨간 데크",
  "Red stake": "빨간 트로피",
  "Reroll Glut": "요일",
  "Reroll Surplus": "매력적인 여자",
  "Reserved Parking": "세",
  "Retcon": "레드 카드",
  "Rich get Richer": "전매권",
  "Ride the Bus": "독감 시즌",
  "Riff-Raff": "멈추지 마십시오",
  "Rocket": "보상 명령",
  "Rough Gem": "다이아몬드 반지",
  "Runner": "빗",
  "Satellite": "'해돋이'",
  "Scary Face": "다이오",
  "Scholar": "트럼프 카드",
  "Seed Money": "종자 자금",
  "Seeing Double": "내각",
  "Seltzer": "아드레날린",
  "Shoot the Moon": "일각수",
  "Shortcut": "흑백 키",
  "Showman": "평행 세계",
  "Sigil": "사자 별자리",
  "Sixth Sense": "조소",
  "Sly Joker": "색안경",
  "Smeared Joker": "형질",
  "Smiley Face": "단검",
  "Sock and Buskin": "부메랑",
  "Space Joker": "역도",
  "Spare Trousers": "트랙터",
  "Splash": "폐기물 활용",
  "Square Joker": "네 가지 기호",
  "Steel Joker": "기계적 팔",
  "Stone Joker": "소나무",
  "Strength (XI)": "강도 (xi)",
  "Stuntman": "폭풍",
  "Supernova": "영화",
  "Superposition": "고속 레일",
  "Swashbuckler": "여우 가짜 호랑이 파워",
  "Séance": "발작",
  "Talisman": "천갈궁",
  "Tarot Merchant": "타 로트 상인",
  "Tarot Tycoon": "타로 타이쿤",
  "Telescope": "행성",
  "Temperance (XIV)": "온도 (XIV)",
  "The Arm": "저주",
  "The Chariot (VII)": "탱크 (VII)",
  "The Club": "매실 가드",
  "The Devil (XV)": "악마 (xv)",
  "The Duo": "자전거",
  "The Emperor (IV)": "황제 (IV)",
  "The Empress (III)": "퀸 (III)",
  "The Eye": "참조하십시오",
  "The Family": "4 륜차",
  "The Fish": "충돌",
  "The Flint": "부드러운",
  "The Fool (0)": "바보 (0)",
  "The Goad": "스페이드의 수호자",
  "The Hanged Man (XII)": "교수형 남자 (xii)",
  "The Head": "레드 가디언",
  "The Hermit (IX)": "은둔자 (ix)",
  "The Hierophant (V)": "교황 (V)",
  "The High Priestess (II)": "제사장 (II)",
  "The Hook": "수확하다",
  "The House": "어두운 밤",
  "The Idol": "다트",
  "The Lovers (VI)": "연인들 (VI)",
  "The Magician (I)": "마술사 (I)",
  "The Manacle": "삼키다",
  "The Mark": "언데드 마법사",
  "The Moon (XVIII)": "달 (XVIII)",
  "The Mouth": "전문",
  "The Needle": "독소",
  "The Omelette": "오믈렛",
  "The Order": "기차",
  "The Ox": "점액",
  "The Pillar": "관찰",
  "The Plant": "용감한",
  "The Psychic": "촉수",
  "The Serpent": "생태 균형",
  "The Soul": "황소 자리",
  "The Star (XVII)": "별 (XVII)",
  "The Sun (XIX)": "태양 (xix)",
  "The Tooth": "약탈",
  "The Tower (XVI)": "타워 (XVI)",
  "The Tribe": "비행기",
  "The Trio": "세발 자전거",
  "The Wall": "석상",
  "The Water": "침략",
  "The Wheel": "악몽",
  "The Wheel of Fortune (X)": "운명의 바퀴 (x)",
  "The Window": "스퀘어 가드",
  "The World (XXI)": "세계 (xxi)",
  "Throwback": "탈출은 수치 스럽지만 유용합니다",
  "To Do List": "할 일 목록",
  "To the Moon": "고정 예금",
  "Trading Card": "노동 파견",
  "Trance": "물병 자리",
  "Triboulet": "제국의 힘",
  "Troubadour": "T 바이러스",
  "Turtle Bean": "감자 튀김",
  "Typecast": "주인공 그룹",
  "Vagabond": "빌다",
  "Vampire": "흡혈귀",
  "Verdant Leaf": "희생",
  "Violet Vessel": "마법 동상",
  "Walkie Talkie": "게",
  "Wasteful": "차",
  "Wee Joker": "양방향 호일",
  "White stake": "흰색 트로피",
  "Wily Joker": "삼지창",
  "Wraith": "양자리",
  "Wrathful Joker": "격노",
  "X-ray Vision": "맹인은 코끼리를 만지 며",
  "Yellow Deck": "노란색 데크",
  "Yorick": "모래 시계",
  "Zany Joker": "3 잎 클로버",
  "Zodiac Deck": "조디악 데크",
  "Guarantee Joker": "경비원",
  "Guilty Joker": "자책감",
  "Dunnoker": "유명한 형사",
  "Challenger": "룸 서비스",
  "JJookkeerr": "작은 빨간 책",
  "Sponge": "스펀지",
  "Baby Milk": "아기 병",
  "Floppy": "보관소",
  "Water Gun": "장난감 물총",
  "Wanted": "5 성급 시민",
  "Candy": "작은 사탕",
  "Gear": "기어",
  "Signal Amplifier": "전력 증폭기",
  "BIRDIE": "버드볼",
  "Near Earth Satellite": "지구 근처 위성",
  "D6": "D6",
  "Distillation": "증류",
  "Magic Conch": "마법의 콘크",
  "Projector": "영사기",
  "Bento": "편리한",
  "Fog": "안개",
  "Television": "오래된 TV 세트",
  "Grape": "포도",
  "Yellow Ribbon": "노란색 리본",
  "Love from USA": "사랑은 미국에서 나옵니다",
  "Butter": "버터",
  "The Queen Died": "여왕은 죽었다",
  "Taco": "타코",
  "Balance": "균형",
  "Paper Clip": "종이 클립",
  "3 o'clock": "차를 먼저 오세요",
  "Sandwich": "샌드위치",
  "CFBundleDisplayName": "조커 카드",
  "NSUserTrackingUsageDescription": "경험을 향상시키기 위해 더 흥미로운 콘텐츠를 추천했습니다.",
  "onboard_welcome emoji-card ;": "let 카드에 오신 것을 환영합니다. 게임의 규칙을 소개하겠습니다.",
  "onboard_levels boss ;": "게임 플레이 라운드 당 8 가지 주요 레벨이 있습니다. 최종 보스를 물리 치면 이길 수 있습니다.",
  "onboard_monster elite boss ;": "각 레벨에는 2 개의 엘리트 몬스터와 1 개의 보스가 있습니다",
  "onboard_elite elite  fight  $  detour  buff ;": "엘리트 몬스터는 싸움, 패배 및 금화를 얻고 소품을 사거나 우회하여 버프를 얻습니다.",
  "onboard_boss boss  detour  debuff ;": "보스는 우회를 할 수 없으며 디버프를 부과 할 것입니다 (소품을 구매하지 않고 힘든 전투에 빠질 수 있습니다).",
  "onboard_battle  fight  ;": "시작된 전투는 쉽습니다. 처음으로 전투를 선택합시다.",
  "onboard_enemyHP  play  ;": "당신은 플레이한 손패를 사용하여 적에게 손상을 입 힙니다. 한 번에 최대 5 장의 카드를 플레이 할 수 있습니다.",
  "onboard_chipMult 'chips' 'mult' ;": "각 카드 유형에는 고유 한 has 및 배율가 있습니다. 이 둘을 곱하는 것은 최종 피해입니다",
  "onboard_planets four of a kind full house flush one pair high card straight three of a kind two pair planet levels": "포카드 (폭탄)> bomb bomb (3 개)> 플러시 플러시> 스트레이트> 트리플> 투페어> 1 쌍> 하이카드 (싱글) 더 높은 점수를 가진 카드를 재생하려고합니다! (특정 세부 사항은 행성 수준에서 볼 수 있습니다)",
  "onboard_playerHP  play  ;": "매번, 몬스터는 당신에게 1 개의 피해를 입힐 것입니다. HP가 0이되면 게임이 끝납니다",
  "onboard_playPair one pair  play  ;": "여기에 쌍이 있습니다. 2 개의 그림 2를 선택하고 2 손패 (오른쪽 하단)을 클릭하십시오.",
  "onboard_attack one pair 'chips'  attack  ;": "쌍의 손상은 10 x 2입니다. 이제 계속 피해를 입 힙니다",
  "onboard_discard  discard  royal flush ;": "좋은 브랜드 유형이 없습니까? 추가 카드를 선택한 다음 카드 (왼쪽 하단)을 변경하여 카드를 변경하여 이제 로얄 카드를 변경하십시오.",
  "onboard_playRoyalFlush royal flush ;": "운 좋게! 우리는 Royal smooth를 때리기 위해 우리가 필요한 것을 얻었습니다.",
  "All Planets Level Up!": "모든 카드가 업그레이드되었습니다!",
  "No Enough Room": "여분의 공간이 없습니다",
  "Nothing Happend": "아무 일도 일어나지 않았습니다",
  "Locked!": "잠금 해제되지 않았습니다",
  "Challenge mode is unlocked by winning a regular run with five different decks.": "챌린지 데크를 잠금 해제하기 위해 5 개의 표준 카드의 일반 난이도를 통과하십시오.",
  "😎 come on!": "🥵 어서!",
  "follow the tutorial to play a Royal Flush for now": "튜토리얼을 따라 Royal을 입력하십시오",
  "😎 knock it off!": "🥝 문제를 중지하십시오!",
  "follow the tutorial to play a Pair for now": "튜토리얼을 따라 A 형 쌍이 쌍을 이루십시오",
  "😎 There are no easter eggs here": "부활절 달걀이 없습니다",
  "follow the tutorial to discard ALL extra cards": "추가 카드를 모두 폐기하려면 튜토리얼에 참조하십시오",
  "😎 stop it!": "� 중지!",
  "you'll crash the game!": "당신은 게임이 충돌하게 할 것입니다!",
  "Level up!": "치받이!",
  "New Card Unlocked!": "잠금 해제 된 새 카드!",
  "You Can Now Play": "당신은 지금 플레이 할 수 있습니다",
  "It's Been a While": "잠시 동안 사라졌습니다",
  "😎 play one more round now?": "😎 지금 또 다른 라운드를하자?",
  "Download Cloud Archive?": "클라우드 아카이브를 다운로드 하시겠습니까?",
  "your local progress will be overwritten": "귀하의 지역 진행 상황은 덮어 쓸 것입니다",
  "Cancel": "취소",
  "download success!": "성공적으로 다운로드하십시오!",
  "Sorry about that, we'll work harder": "죄송합니다. QQ 그룹에 가입하여 피드백을 제공하도록 초대되었습니다.",
  "current": "현재의",
  "get {} Standard cards": "표준 카드에서 {}를 얻습니다",
  "get {} Joker cards": "조커 카드에서 {}를 얻습니다",
  "use {} Planet cards": "행성 카드 {}에서 선택하고 사용합니다",
  "use {} Tarot cards": "타로 카드 {}에서 선택하고 사용합니다",
  "use {} Spectral cards": "스펙트럴 카드 {}에서 선택하고 사용합니다",
  "use {} SCP cards": "Cthulhu 카드 {}에서 선택하고 사용하십시오",
  "1 from 3": "3 1을 선택하십시오",
  "1 from 5": "5 1을 선택하십시오",
  "2 from 5": "5 2를 선택하십시오",
  "Upgrade {} 1 Level": "{} 레벨 업그레이드 레벨 1",
  "The Kingdom of Emojis is under invasion by Pixel monsters": "Symbol Kingdom은 픽셀 몬스터에 의해 침략됩니다",
  "Brave warrior": "용감한 사람",
  "Please defeat the monsters and rescue the imprisoned Emojis": "괴물을 물리 치고 투옥 된 상징을 구출하십시오",
  "You can choose to  Fight  or take a  Detour  (non-boss)": "당신은 싸우거나 우회하도록 선택할 수 있습니다 (비 보스)",
  " Fight  Gain gold after victory": "승리 후 금화를 얻으십시오",
  " Detour  Gain a Buff Emoji (disappears after activation), but you cannot earn gold or enter shops": "우회는 버프 기호를 얻습니다 (발효 후 사라지지 만 금화를 얻지 못하고 상점에 들어갈 수는 없습니다.",
  "Each level's boss will inflict a detrimental Debuff on you": "각 레벨의 보스는 당신에게 좋지 않은 디버프를 부과합니다.",
  "Monsters deal 1 point of damage to you each turn": "몬스터는 턴당 1 마력 피해를 입 힙니다",
  "You deal damage to the monsters by playing cards": "당신은 플레이한 손패를 통해 몬스터에게 피해를 입 힙니다",
  "Each card type has corresponding basic Chips and Mult; the product of both is the final damage dealt, for example on Lv.1:": "각 카드 유형에는 해당 has 및 배율가 있으며, 예를 들어 LV.1에서 다음과 같은 최종 손상에 곱합니다.",
  "Cards that match the hand type will provide corresponding rank of damage (face cards 10 points, 'A' 11 points)": "카드를 형성하는 카드는 해당 포인트 (헤드 카드의 10, 'A'11)를 제공합니다.",
  "You can  discard  cards to collect higher scoring cards and hands": "당신은 get를 사용하여 더 높은 점수 카드와 카드를 얻을 수 있습니다.",
  "Purchase various symbols to enhance your deck": "단순한 포커 이상! 게임 규칙을 수정하고 데크를 향상시키기 위해 특별한 카드를 구입하십시오.",
  "Joker card: Gain the corresponding effect as long as you hold them": "조커 카드 : 보유하는 한 해당 효과를 얻을 수 있습니다.",
  "Tarot card: Take effect after use, consumable": "타로 카드 : 사용 후 해당 효과를 생성합니다 (소모품)",
  "Planet card: Upgrade a card type after use, consumable": "행성 카드 : 해당 카드 유형 레벨 1 (소모품) 업그레이드",
  "Spectral card (rare): Take effect after use, consumable": "스펙트럴 브랜드 (희귀) : 사용 후 해당 효과를 생성합니다 (소모품)",
  "Some cards have enhancement version": "일부 카드에는 강화 된 버전이 있습니다",
  "Joker Card": "조커 카드",
  "Planet Card": "행성 카드",
  "Tarot Card": "타로 카드",
  "Spectral Card": "스펙트럴 카드",
  "Voucher": "쿠폰",
  "make your choice": "당신을 선택하십시오",
  "Wise choice, click 'Done' to finish": "현명한 선택, '완료'를 클릭하여 끝납니다",
  "foil": "플래시 백금",
  "holographic": "홀로그래픽",
  "polychrome": "폴리크롬",
  "negative": "네거티브",
  "face card": "헤드 카드",
  "bonus card": "보상 카드",
  "mult card": "배율 카드",
  "wild card": "유니버설 카드",
  "glass card": "유리 브랜드",
  "steel card": "스틸 브랜드",
  "stone card": "석재 카드",
  "gold card": "금메달",
  "lucky card": "행운의 카드",
  "can be any suit": "모든 색상으로 간주 될 수 있습니다",
  "red seal": "빨간 씰 왁스",
  "blue seal": "블루 밀봉 왁스",
  "purple seal": "자주색 밀봉 왁스",
  "gold seal": "황금 물개 왁스",
  "Joker Waves": "조커 미친",
  " brand new jokers!\nupdating...": "장 콰 신은 카드! 연속 업데이트 ...",
  "Cosmic Noise": "우주 소음",
  "23 Cthulhu Cards\n": "23 Cthulhu 카드",
  "Pluto": "명왕성",
  "Mercury": "수은",
  "Uranus": "천왕성",
  "Venus": "금성",
  "Saturn": "토성",
  "Jupiter": "목성",
  "Earth": "지구",
  "Mars": "화성",
  "Neptune": "해왕성",
  "Daystar": "선 스타",
  "Lunar": "달",
  "Lollipop": "사탕 과자",
  "Dyson": "다이슨 볼",
  "Bronze": "청동",
  "Silver": "은",
  "Gold": "금",
  "Buy Cheat Cards": "속임수를 사십시오",
  "Build Your Unique Deck": "독특한 데크를 만듭니다",
  "Modify Game Rules": "게임의 규칙을 수정하십시오",
  "Break the Numerical Limit": "숫자 값의 상한을 뚫습니다",
  "Keep Growing": "지속적으로 성장합니다",
  "Defeat Every Enemy": "모든 적을 물리칩니다",
  "What issue did you encounter?": "어떤 문제가 발생 했습니까?",
  "No Response": "응답 없음",
  "Joker Issue": "카드 문제",
  "Others": "다른",
  "report success, please join our group to help us fix it!": "피드백이 성공적이었고, 문제를 해결하기 위해 그룹 채팅에 참여하라고 간청했습니다!",
  "report success!": "피드백이 성공적이었습니다!",
  "Organize Card(s)": "카드 분류",
  "Show Detail": "세부 사항을 보여줍니다",
  "Jokers with the word \"Joker\" in their names each gives X1.5 Mult.": "각 이름은 길이가 있습니다. 이 카드는 x1.5 배율를 제공합니다",
  "Ante Up!": "작은 테스트",
  "Ante Upper!": "마지막 전투",
  "Heads Up": "끝났어?",
  "Low Stakes": "나는 돈에 관심이 없습니다",
  "Mid Stakes": "벌레 다음",
  "High Stakes": "그게 다야?",
  "Card Player": "플레이한 플레이한 요정",
  "Card Discarder": "디스카드 요정",
  "Nest Egg": "나는 부자입니다",
  "Flushed": "위장",
  "Speedrunner": "나는 서두르고있다",
  "ROI": "미친 목요일",
  "Shattered": "깨지기 쉬운 제품",
  "Royale": "왕실",
  "Retrograde": "성간",
  "10K Score": "10,000!",
  "1,000K": "1000,000!",
  "100,000K": "100,000,000!",
  "Tiny Hands": "에이 4-2-2-2-2-2-2-2-2-2-2-2-2-2-2- TWO-T-T-T-TWO-T Wo-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two-Two- Two-",
  "Big Hands": "강력한 벽돌이 날아갑니다",
  "You Get What You Get": "당신이 갈 때 머물러",
  "Rule Bender": "도전자",
  "Rule Breaker": "정점에",
  "Legendary": "나는 전설입니다",
  "Astronomy": "행성 탐험가",
  "Cartomancy": "닥터 스트레인지",
  "Clairvoyance": "강신술",
  "Extreme Couponer": "쇼핑 미치광이",
  "Completionist": "감정가",
  "Completionist+": "월드컵",
  "Completionist++": "황금 전설",
  "Platinum": "1 번 선수",
  "Reach Ante 4.": "레벨 4 도착.",
  "Reach Ante 8.": "레벨 8 도착.",
  "Win a Run.": "게임을이기십시오.",
  "Win a run on at least Red Stake difficulty. Zodiac Deck Zodiac Deck": "빨간 트로피의 어려움에 대한 라운드에서 승리하십시오.",
  "Win a run on at least Black Stake difficulty.": "검은 트로피의 어려움에 대한 라운드에서 승리하십시오.",
  "Win a run on at least Gold Stake difficulty.": "골든 트로피의 어려움에 대한 라운드에서 승리하십시오.",
  "Play at least 2500 Cards.": "최소 2500 장의 카드를 재생하십시오.",
  "Discard at least 2500 Cards.": "최소 2500 장의 카드를 폐기하십시오.",
  "Have $400 or more during a single run.": "단일 게임에서 $ 400 이상이 있습니다.",
  "Play a Flush with 5 Wild Cards.": "5 개의 범용 카드로 플레이하십시오.",
  "Win a run in 12 or fewer rounds.": "한 이닝에서 승리하기 위해 12 번의 전투를 넘지 마십시오.",
  "Buy 5 vouchers by Ante 4.": "레벨 4 전에 5 개를 구입하십시오.",
  "Break 2 Glass Cards in a single hand.": "한 번에 최소 2 개의 유리 카드를 파괴하십시오.",
  "Play a Royal Flush .": "로얄 플레이.",
  "Get any poker hand to level 10.": "모든 카드를 레벨 10으로 업그레이드하십시오.",
  "10,000 Chips in a single hand.": "플레이한 플레이한 한 번에 10,000 개 이상의 피해를 입 힙니다.",
  "Score 1,000,000 Chips in a single hand.": "플레이한 플레이한 한 번에 1,000,000 이상의 피해를 입 힙니다.",
  "Score 100,000,000 Chips in a single hand.": "플레이한 플레이한 한 번에 10 만 건 이상의 피해를 입 힙니다.",
  "Thin your deck down to 20 or fewer cards.": "갑판을 20 이하로 줄입니다.",
  "Have 80 or more cards in your deck.": "갑판에 80 개 이상의 카드가 있습니다.",
  "Win a run without rerolling the shop .": "상점을 상쾌하게하지 않고 게임에서 승리하십시오.",
  "Complete any challenge run.": "챌린지 모드를 완료하십시오.",
  "Complete every challenge run.": "모든 도전 모드를 완료하십시오.",
  "Discover a Legendary Joker .": "전설적인 카드를 발견하십시오.",
  "Discover every Planet card .": "모든 행성 카드를 발견하십시오.",
  "Discover every Tarot card . Cartomancer Cartomancer": "모든 타로 카드를 발견하십시오.",
  "Discover every Spectral card .": "모든 스펙트럴 카드를 발견하십시오.",
  "Discover every Voucher .": "모든 쿠폰을 발견하십시오.",
  "Discover 100% of your collection .": "컬렉션의 100%를 발견하십시오.",
  "Win with every deck at Gold Stake difficulty.": "모든 데크는 골든 트로피 난이도를 통과합니다",
  "Earn a Gold Sticker on every Joker.": "모든 조커 카드에 골든 스티커를 얻으십시오. (골든 트로피 난이도가 레벨을 통과하기 위해 운반)",
  "Obtain all other trophies.": "다른 모든 트로피를받습니다.",
  "Score Animation Speed": "애니메이션 속도를 득점합니다",
  "Character Animations": "캐릭터 애니메이션",
  "One More Round": "또 다른 라운드",
  "str_rank_lld": "{} {} 순위",
  "'Living' Room": "거실",
  "Pipe Nightmare": "악몽 파이프 라인",
  "Shadow Person": "그림자 악마",
  "The Vermin God": "하나님",
  "The Missing Number": "잃어버린 숫자",
  "Possessive Mask": "마스크를 소유하십시오",
  "Plague Doctor": "전염병 의사",
  "Old AI": "오래된 ai",
  "Hand-drawn 'Cassy'": "손으로 그린 ​​캐시",
  "The Living Gun": "라이브 총",
  "The Sculpture - The Original": "동상 - 원래 작품",
  "'3-D' Spec": "3D 안경",
  "Sauelsuesor": "스타 바다 룩 아웃",
  "Wire Weed": "기타 라인",
  "The Coffee Machine": "커피 머신",
  "A Gift from Dad": "아버지의 선물",
  "The Song of Genesis": "창조의 노래",
  "Panacea": "만병 통치약",
  "Josie the Half-Cat": "반 고양이 요시",
  "World Without Man": "아무도의 세계",
  "Draws You into the Book": "꿈이 이루어집니다. 책장",
  "My Friend LUCAS": "내 친구 루카스",
  "The Tickle Monster": "가려운 괴물",
  "Removes all modifications from all cards in your deck. Earn $4 per modification removed": "데크의 모든 손의 향상 효과를 제거합니다. 각각을 제거하면 4 개의 금화가 주어집니다.",
  "Creates 2 copies of a random Joker, +1 Ante": "레벨 +1의 2 개의 임의 복제본을 작성하십시오",
  "All of your Jokers become Negative, all Jokers in the shop cost double for the rest of the run": "모든 조커 카드가 조커 조커가됩니다.",
  "Create 3 Negative copies of a random consumable": "무작위로 소비 된 3 개의 카드를 만듭니다",
  "Lose a random voucher, gain 2 random vouchers": "무작위 그림 1 개를 잃고 2 개의 임의의 사진을 받으십시오",
  "Create a Canio Joker, destroy one random Joker": "Hannibal ann 카드 만들기, 임의의 1 조커 카드 파괴",
  "Swap the editions of left most joker and right most joker": "카드의 가장 왼쪽과 오른쪽 향상을 교체하십시오",
  "Upgrade most played poker hand by 4, Remove all other hand levels": "레벨 4로 가장 일반적으로 사용되는 카드 (여러 개 임의의 카드가있는 경우)를 업그레이드하고 다른 모든 카드를 재설정하십시오.",
  "Reduce hands to 1, Gain $4 for each hand removed": "갑판을 지우고 1 개의 손 만 남았고 각 손에 대해 4 개의 금화가 삭제됩니다.",
  "Next defeated Blind gives X3 interest": "다음에 적을 물리 칠 때 현상금의 3 배를받습니다.",
  "Fill all empty slots with random cards, but sets money to $0": "빈 the를 모두 채우십시오. 금화는 0이됩니다",
  "Detour will still start a battle": "우회가 버프를 얻은 후에도 전투는 여전히 트리거됩니다.",
  "1 in 4 chance for +2 level of all poker": "1/4 모든 카드 유형을 만들 수있는 기회 +2",
  "Converts every card in your hand to a single Suit and Rank, but reduces total hand size by 2.": "손에있는 모든 카드를 임의의 외관으로 바꾸십시오.",
  "When round begins, if consumable slot is empty, add a random tarot card": "턴이 시작될 때 소비 슬롯이 비어 있으면 1 개의 임의의 타로 카드를 추가하십시오.",
  "You can select 6 cards": "최대 6 장의 카드를 플레이 할 수 있습니다",
  "All of your Jokers become Eternal, add 1 joker slot": "모든 카드는 영원해지면서 1 조커 슬롯를 추가합니다",
  "Next Booster Pack has 1 extra select": "다음 +선택 수 +1",
  "discard card deal damage too": "또한 적에게 기본적인 손상을 일으킬 것입니다.",
  "Create 2 random spectral cards, discard -1": "2 개의 임의의 카드를 생성하십시오",
  "remove enhancement (except for negative) of 1 random joker, add $20": "랜덤 카드 향상 1 개를 제거하고 (네거티브 제외) 20 개의 금화를 얻으십시오.",
  "Halve all listed prices in current shop": "모든 현재 상점 가격은 절반으로 인하됩니다",
  "Add $5 when Blind defeated, joker slot -1": "적을 물리 칠 때 5 개의 여분의 금화를 제공하십시오.",
  "{} left": "나머지 {}",
  "Season": "계절",
  "{} days": "{}하늘",
  "{} hours": "{}시간",
  "{} minutes": "{}분",
  "{} seconds": "{}두번째",
  "Update Available": "새 버전을 사용할 수 있습니다",
  "New version {} is available. Please update to get the latest features and improvements.": "새 버전 {}가 출시되어 최신 기능 및 개선 사항에 대해 업데이트되었습니다.",
  "Update Now": "지금 업데이트하십시오",
  "Later": "나중에 그것에 대해 이야기합시다",
  "Open game through invitation link": "초대장 링크를 통해 게임을 엽니 다",
  "Party": "파티",
  "Permanent gives X0.1 Chips for each player invited by you (Currently X1 Chips)": "초대 된 각 플레이어에 대해 (새로운 플레이어는 공유 링크를 사용하여 게임을 열면 x0.1이 영구적으로 제공됩니다 (현재 x {})",
  "Invite Link Copied": "초대 링크가 복사되었습니다",
  "Copy Invite Link": "초대장 링크를 복사하십시오",
  "Link copied": "링크 복사",
  "Fan": "팬",
  "Retrigger 5th played card used in scoring 2 additional times": "5 번째 카드를 2 번 검색하십시오",
  "Accordion": "아코디언",
  "Retrigger each played card": "재생 된 모든 카드를 검색하십시오",
  "Black Pen": "검은 색 펜",
  "This Joker gains +4 Mult if played hand contains a Spades or Clubs Flush (Currently +0 Mult)": "재생 된 카드 유형에 스페이드 또는 매실 꽃이 포함되어 있으면 +4 배율 (현재 +{} 배율)",
  "Red Pen": "레드 크레용",
  "This Joker gains +31 Chips if played hand contains a Hearts or Diamonds Flush (Currently +0 Chips)": "재생 된 카드 유형에 빨간색 또는 정사각형이 포함 된 경우 +31 칩 (현재 +{} 칩)를 얻습니다.",
  "Over Easy": "양면 튀긴 계란",
  "Played cards with even rank give +20 Chips, +2 Mult when scored, Parity changes at end of round": "재생 된 카드 수가 {}, +20 칩, +2 배율를 제공하고 전투 끝에서의 패리티가 변경됩니다.",
  "even": "심지어",
  "odd": "기수",
  "MahJong": "블루 파라다이스",
  "Earn a random payout at end of round ($5 / $15 / $25)": "전투가 끝나면 무작위 보상을 받으십시오 ($ 5/$ 15/$ 25)",
  "Exorcise": "묵주",
  "After 2 rounds, sell this card to add Negative to a random Joker (Currently 0/2)": "2 번의 전투 후이 카드를 네거티브 (현재 {}/2)로 임의의 카드로 판매하십시오.",
  "Overkill": "슈퍼 킬",
  "For every 5% of required score exceeded, gain $1 (Max of $40)": "전투 후, 당신은 적의 총 HP의 5%마다 1 개의 금화 (최대 40 골드 코인)를 얻게됩니다.",
  "Financial Crisis": "금융 위기",
  "Give X0.5 Chips for every ¥5 less than ¥20 you hold": "금화가 개최 된 금화, 5 개의 금화가 20 개의 금화 미만, 칩 x0.5",
  "Expunged Data Released": "데이터가 어두워집니다",
  "All cards in your deck transform into an enhancement, seal or edition, Destroys all Jokers, -1 Joker slot": "갑판의 모든 손을 강화하고 모든 조커 카드를 파괴하십시오.",
  "Texas Frenzy": "상징 광란",
  "New round starts in": "아직 시작할 새로운 게임이 있습니다",
  "Endless mode scores are not counted in leaderboard": "끝없는 모드의 점수는 순위 목록에 포함되지 않습니다.",
  "You can turn off character animations in settings to save battery": "설정에서 캐릭터 애니메이션을 끄면 전원을 절약 할 수 있습니다.",
  "Click me to join group chat to discuss the game": "클릭하면 그룹 채팅에 가입하여 게임에 대해 토론 할 수 있습니다.",
  "This game doesn't use any game engine, so it loads faster": "이 게임은 게임 엔진을 사용하지 않으므로 더 빨리로드됩니다.",
  "Open joker card, there is a sort deck button to adjust joker order": "조커 카드를 클릭하고 데크 어셈블리 버튼이 있습니다. 조커 카드의 순서를 조정할 수 있습니다.",
  "X-ray🩻 requires at least one card in consumable slot": "X-ray � 탱크를 소비하려면 적어도 하나의 카드가 필요합니다.",
  "Unlike PvE mode, PvP battle gives gold equal to remaining 'discard' count": "PVE 모드와 달리 PVP 전투가 끝난 후 나머지 금화가 제공됩니다.",
  "Cassy likes banana chocolate milkshake from coffee machine": "Cassy는 커피 메이커가 생성 한 바나나 초콜릿 쉐이크를 사랑합니다.",
  "Daily Challenge": "매일 도전",
  "Today Challenge": "오늘의 도전",
  "Card Discard": "디스카드 숫자",
  "Hp": "HP",
  "Loading...": "로딩 ...",
  "Today Passed ({} points)": "오늘 도전 ({} 포인트)",
  "Start Challenge": "도전을 시작하십시오",
  "Current Rank": "현재 순위",
  "Not on board": "목록에 있지 않습니다",
  "Over {} players": "플레이어의 {}% 이상",
  "No rank yet": "아직 순위가 없습니다",
  "Complete the previous difficulty": "이전의 난이도에 대한 게임을 완료하십시오",
  "You": "너",
  "Not Unlocked": "잠금 해제되지 않았습니다",
  "Unlocked Achievements": "잠금 해제 된 업적",
  "Achievements": "성취",
  "Best Hand Today": "오늘 최고 플레이한 손패",
  "TapTap": "팁 탭",
  "Apple": "사과",
  "Hykb": "좋은 투어는 빠릅니다",
  "Restore Purchases": "구매 재개",
  "VIP Active": "VIP가 활성화되었습니다",
  "Remove Ads": "광고가 없습니다",
  "if win a gold trophy": "금 트로피를 통과하는 경우",
  "Scp Card": "Cthulhu 카드",
  "Coin": "금",
  "Recover\nData": "아카이브를 복구하십시오",
  "Bug\nReport": "피드백 질문",
  "挑战牌组": "갑판에 도전하십시오",
  "全新体验": "새로운 경험",
  "200+卡牌": "200+ 카드",
  "局局不同": "다른 국",
  "每日排名": "일일 순위",
  "数值为王": "가치는 왕입니다",
  "自动存档": "자동 보관소",
  "无惧中断": "중단에 대한 두려움이 없습니다",
  "无需加载": "로딩이 필요하지 않습니다",
  "随时继续": "언제든지 계속하십시오",
  "改变规则": "규칙을 변경하십시오",
  "反败为胜": "패배를 승리로 바꿉니다",
  "策略爬塔": "전략적 타워 등반",
  "步步为营": "모든 단계를 수행하십시오"
}